612就黎冇錢啦

【 612基金財政狀況 - 吳靄儀 】
摘要：//自6月以來，基金的開支急速上升，升幅最大的項目為法律費用資助、法援分擔費資助、和還押在囚物資的補貼。以8月底的數字，這三項支出的總額分別為$53,527,655、$6,994,378、$3,532,307。……基金當前存款約$36,000,000，需要市民一如既往，不離不棄繼續支持，才能應付未來18個月的支出和維持財政穩健。//
【捐款】
【612人道支援基金財務及工作簡報】
蘋果日報全文連結：

節錄：
我們當時已能預見，二千多宗有關抗爭運動的案件正審展開，法律費用會十分龐大，如果要減輕被告人對訟費的憂慮，基金就要訂立適當的安排。自6月以來，基金的開支急速上升，升幅最大的項目為法律費用資助、法援分擔費資助、和還押在囚物資的補貼。以8月底的數字，這三項支出的總額分別為$53,527,655、$6,994,378、$3,532,307。
相信大家記得，為了儘量善用已由公帑支付的資源，基金要求區域法院及以上法庭的審訊，先得申請法援，而基金會資助法援署要求申請人繳付的分擔費。被控以暴動罪者有680多人，至今均由區域法庭審訊，因此向基金要求資助分擔費的申請人也隨著增加，這是可以預期的。其他1400多宗控以不同罪名的案件，在各裁判法庭經過先前一段日子多次提堂之後，陸續排期正審，審訊由兩天到超過十多天不等，一般都需要基金支付費用。我們無法預計最終涉及的款項會多龐大，只能以已排期的審訊在未來18個月的費用估計作預算。此外，由於還押被囚人數日增，還押在囚物資需求也持續上升，這是基金人道支援的重要項目。
經過信託人的商議和策劃，基金會推出兩項新的資助。其一是區域法院案件「第二位大律師」資助計畫……第二項計畫是預付裁判法庭正審法律費用。按基金擬定的費用標準，以排期所定日期估算……
基金當前存款約$36,000,000，需要市民一如既往，不離不棄繼續支持，才能應付未來18個月的支出和維持財政穩健。
求助熱線︰9845 6641 個人資料，絕對保密
FB:
IG:
TG:

即刻課金

晒氣 我課比蕭生好過

成日唔認法治已死

長毛：入錢入錢入錢入錢.gif

好多手足仲打緊官司
課課課

要律師有咩用，橫掂撞到藍官點打都入，不如留錢用係其他地方

即課

升幅最大的項目為法律費用資助、法援分擔費資助、和還押在囚物資的補貼

除左打官司仲有其他野支援緊手足

推

這場運動只肥了律師

Push!!

push

啱啱買咗iPhone同iPad
遲啲再講

假如民主黨議員將臨立會人工全數捐612
我發誓以後唔再追擊佢地賣香港
（立此存照）

612對議員留定唔留有咩睇法？？

付出同收獲，完全唔成正比
你話呢筆錢用得其所，個作用大好多用係d 瘋狂送頭既人身上，只係益係政府/律師們

咁全部認罪咪得囉 係咪

呢個Post d人好撚恐怖，法治已死所以官司打都唔洗打? 坐五年同坐兩年冇分別？

唔叫班議員捐？

我有錢會比左蕭生先

你信得過612咪比612

各個人睇法唔同

課金612是黃絲的責任

612對留唔留任既意見係？？

對上有三個已blocked account.

照捐

要買新iPhone, 不了.

吳靄儀平時咁撚多野講

唔講下留唔留任意見？

定關公民黨事就封口

我淨係知吳靄儀 係公民黨

人地讀哲學 真心想問下佢對留任意見

雖然法治已死
但好多手足都係被濫捕同鳩告
612正正係幫到呢班人打官司脫罪

星火啲錢係咪拎唔返？

早抖啦

成班五毛浦頭

你又支持留任？

拎得返都係幾年後嘅事

一開波幾隻五毛狗全族不得好死

課

Push

捐左5皮 唔捐一律當5毛pr狗block

比人拉係送頭
最好啲錢留係自己袋 咩都唔洗做就有收穫就最好

訓咗幾耐？
無數咁多單律政司嫌判得輕上訴重審判返咁重你都睇唔到？

連612都宣告無錢
黃絲好野

嘩屌你冇錢捐就咁講野

7成啦，都要食飯既

又話法治而死都唔知打咩官司
慳返啲錢出嚟支持黃色水魚圈好過

我直接比手足唔好？點解要比612啲人食水

斷日計俾安家費都好過俾律師費
紅官加律政府瘋狂上訴重審，
律師作用已經無哂

講左成年但冇人做
所以冇其他選擇

大半年前：批咗畀手足先啦，唔夠再籌

大半年後：唔抵，不了

今次我就唔撐你喇燒山打手

五千幾萬律師費

連登仔

呢個post 發生咩事

屌你老母，有啲人真係當手足係condom
你覺得法治已死係一回事，但幫手足係另一回事

唔通由得手足上庭完全無支援？ 睇返數字，其實告得入的要坐的比率唔高，但無律師真係可以差好遠。

捐唔捐個人選擇，但唔好咁大義凜然咁話因為法治已死，或者律師人血，612一開始已經話係比律師費

肯捐ㄧ半 都夠奇蹟啦

其實入罪率不夠一半，即係話洗左既錢幫唔哂全部但起碼幫到一半手足

搞掂左考電單車排期耐既問題先算

幾時有公民律師收1$幫手足打官司？
捐幾多都唔夠自己稅金嚟

咁都有好多單打得甩，可以上訴。
我都覺法治死得7788，但咩都唔做？

與其繼續endorse政權俾錢打官司，不如確確實實組隊買軍火救手足仲實際啦

垃圾post 拉

你可以咩都做
但係我哋資源有限
自己同自己稅金打官司呀依家

class gold

可能曬氣 都會課
佢點曬我地錢去on9地方都好
事實真係好多手足都係612幫

我捐咗1球添啦 唔捐一律當5先即扑

真，又話法治已死，但又endorse政權

自相矛盾

幾千萬都唔知可以幾多野

真係有人脈嘅人都冇提議買軍火
如果有我都想捐

咁你啲資源可以做咩？

有人話買軍火，買完都俾人拉埋

係連燈講就易

屌 d錢食哂黃店lu
等下次出糧先捐 手足等一等

有1%機會幫到手足脫罪都要做

五毛出晒黎

戇鳩5毛收皮啦
換著你比狗告係咪又一句法治已死就官司都唔打直接坐？

成個post 勁多blocked ac

惡性循環幫推

612員工有幾多糧出 想幫手

我都唔撐留任既 真係課唔落喎

你唔好咁撚癲啦好無

全部認罪囉好無？

運動已完
condom 仔

燒生D生意見到幾OK
要分散比其他黃店

真 星期日都開工 好撚勤力

法治已死還法治已死，噉手足要經歷法律程序係咪又唔使幫，由佢哋好徬徨噉，由佢哋去坐？

依家叫你捐下錢又唔係要你做啲咩。

真

民主黨 / 公民黨 律師將賺到既捐返部份去612
612又搵返呢班律師畀生意佢地賺
（抗爭基金內循環）

證明班5毛分化撚好驚612幫到手足打甩官司

例如咩地方？

當日個個話唔捐啲偽善捐612

黃店帶頭捐

斷日計俾安家費都好過俾律師費
紅官加律政府瘋狂上訴重審，
律師作用已經無哂

安家費加出獄後協助搵工移民更合符現實

問題係佢地對留唔留任冇表過態

我課比同一信念既人先

蕭生都話唔留任仲可以博一博

而家留任左唔講如果啦

希望蕭生搞多d興趣班 探多d台灣手足

我都就嚟冇錢了

捐
開頭啲comments有幾個都block左

分化既最好方法
中國人嘛 華人嘛 講錢囉

呃人嘅

好，而家即課！

捐！

光時搞成咁你仲信黃店會捐？

個個蕭生咁仲有良心咩

好多，幾乎隔一兩個就係

上個禮拜有一單
告縱火又得 意圖縱火又得
手足喺法援律師嘅 “幫助” 下
認左重d嗰個

法援署委派嗰位大律師
係輔狗總督察

一個po引哂班5毛出嚟。我想問唔打官司係咪你入去救返哂所有被捕嘅人出嚟呀，如果咁樣9up但又唔係5毛嘅話講嘢之前用下腦先好唔好呀？

你呢啲人就係正宗垃圾
每日大叫法治已死，就唔去幫受苦中的手足，而自己亦都唔係直接承受緊呢場運動嘅代價
唔係一句法治已死就解決到問題，除非你認為面對緊官司嘅手足係完全唔需要幫，同埋佢哋亦都完全冇價值

講埋呢啲咁膚淺嘅嘢，其實同嗰啲藍絲嗰一句「暴力永遠都係錯，需要譴責」一樣層次
唔係叫你唔去評論而家法治嘅現況，而係千其唔可以講完一句法治已死，就認為唔需要再為之後既手足提供法律支援

Push!

窮得只剩下錢
盡幫手足

俾人拉唔代表唔可行喎
你打得官司就即係一早俾人拉鳩咗啦

個個都想要安家費咩，暴動講緊4年起跳
可以打得甩的話，邊個想要安家費？

啱啱出糧
捐五舊先

唔係好想同你嘈 你唔課你嘅事
我唔信香港有法治
但唔好當前線同手足係condom

咁我知道買軍火革命
一定大過你個1%

Btw 認罪都要求情
求情都要有律師

612 一定要撐
特別係有d手足俾法援署拒絕左佢地申請

又有手足畀法援派個藍屍律師玩死佢

咪撚鳩喇
你呢啲人就真係正宗當手足condom
受刑既青春損失居然以為可以用金錢就可以解決

實質上有2成反送中case係脫罪 仲有3成就同控方bargain到簽保守行為了事 定罪率成連一半都唔無 如果放棄打官司咁依家無事果一半人就己經受緊啦

幫手足

繼續捐錢
順手仲可以block埋頭幾個reply班五毛 正哦

唔留任先有機會幫到佢地

你留任左一切已完

各有各信念 各自各課比自己信既人

我有撚得控制佢地留唔留任呀？

買軍火革命的可行性心照啦

屌你老母同你啲5毛講野都哂鳩氣

捐

呢啲垃圾應該係冇乜社會經驗，得閒無聊上網鳩up過日子
咁嘅嘢都可以講得出

今時今日律師費多寡已經對減刑無幫助

蕭生一樣有幫手足

我接受唔到留任叫幫手足者

我大撚把錢
就係鐘意倒錢落海
5毛出黎狙擊我啊笨

俾少少安慰劑就可以令大家維持制度

留任關打官司乜事？
你講嘢俾啲邏輯得唔得？

睇呢度既comment證明俾人起訴果d 變左condom

捐錢

咁只係證明班狗鳩拉
好多單案根本無證據
打得入班狗同律政司會咁好死唔告咩

捐錢可行性唔洗心照
一早睇到

你有乜辦法令個司法制度唔「維持」啊?
只要你唔認同個司法制度 咁佢就唔會判到你入獄??

捐住先

來，盡能力

請問你憑乜講呢句？你係咪好有法律經驗？你係咪好了解法律現況？
唔係的話，不如唔好鳩up咁多
真心乜都唔知唔好出嚟柒

唔去革命走去捐錢先係當佢哋condom

到底係五毛定真心？
自己唔想捐就算仲出黎叫人咪捐
當時衝最前d 勇未武保護左企中後，後面甚至係屋企嘆冷氣既你地，
換黎你地既嘲諷？

我窮都會捐啲
就算捐唔多
都比你班pk 叫人唔好捐好得多

攞哂啲錢去買音響

明顯五毛,唔洗咁上心

仲係留係佢個判決到
佢點判決都係政治操控
你仲留喺佢個規則到

好多個ACC出晒名啦
重味認得？

法律面前，窮人⋯

仲唔快d入錢比泛民律師

坎坷青年襲警判感化上訴庭應律政司要求改判入獄30日｜ 要聞｜ 即時｜ 20201023

踢一腳坐30日？ 律師費咁樣用？

已封鎖會員 - 留人門封鬼路完全封鎖
已封鎖會員 - 係！各位網友！完全封鎖
已封鎖會員 - 萬寧牌紙底褲
已封鎖會員 - Sky_Croc
已封鎖會員 - 超級星期六

一頁有五個block user，聽日入錢

係度講買軍火咪又係吹水唔敢班人, 一起底就知放負撚

班五毛你都當手足？

軍師咁你有咩高見？全部認罪好冇？

可唔可以解釋下
既然係咁點解仲要手足揾法援
明知法援垃撚圾
我地捐錢都係想手足有好啲嘅律師幫佢哋
我都明就算有幾千萬都幫唔曬咁多個手足
但點都好過為左慳錢
要啲背負重罪要上區院以上嘅手足拎法援
佢哋先最需要好律師幫佢哋打
唔係要錢去分擔法援費用
我哋係想揾律師幫佢哋打得甩啊

無搵律師嘅話 就算控方點鳩告都一樣極高機會告得你入啊
你估果堆撒控同守行為係律政良心發現主動去做咩 現實咪又係靠辯方律師同佢地信來信往拗返嚟嘅

我諗要捐錢外都要諗下有冇得慳錢
物資有冇可能批發咁拎
醫療/律師有冇可能有少少優惠價
始終太多人要幫洗錢洗得好快
開源同時都要節流

如果佢哋盡曬力去慳錢嘅當我無講
我淨係睇左份報表冇睇其他
有錯屌細力啲

無衝突 唔洗理人地點睇
不過除左捐612星火外有好多手足都叫緊救命姐
要捐邊d自己落功課搵啦

一齊撐

pish

窮撚
但每個月課500

加倍課金

呢D post根本係五毛狗gold mine
一定衝哂入黎架啦

係
所以真係要課

明白打官司冇用個啲都認哂

其實每一日atm入錢有quota…
所以真係唔好等人告急先課

最好養成定時課嘅習慣

每月幾百

細水長流

課咗

上面有立場的新聞圖，定罪比率少過一半

咁打官司有用又脫左罪個啲呢軍師？唔洗用錢？

請問你點樣逃避到呢套規則啊?
只要班狗全天候釣班保釋人士嘅尾 咁你逃避到香港套規則都避唔到支国果套規則啦 諗嘢貼地現實啲啦

點解你講野好似前後矛盾咁
BTW G持

半年錢 做咩有錢唔洗
唔夠再捐囉

又話法治已死又課金
係咪算承認左其實法治未死

你識晒所有當事人？

唔一定係因為打官司無用先認

要睇控方手上有咩證據同勝算

好心你自己9估人地點諗就唔好當所有人都係咁

No legal representation 或者用duty lawyer
只恐怕mitigation都唔會做得好
同時亦好難帶出案件既程度

香港行adversarial 既程度，法官好受控辯submission影響
有好既legal representation 好重要

冇好既辯方律師，好可能控方可以push更高量刑起點/法庭未必會睇重唔少求情因素

所以都係果句，你唔知真係唔好亂咁噏
除非你認為手足受果一兩個月牢獄之苦係微不足道冇乜所謂啦

你不如收收皮，好嗎

強烈g 持

算係認左未死晒

反而同自己稅金打官司係比較貼地現實？
隨便你

推！！！

唔玩呢個遊戲就會被判監迫害
根本都唔到我地揀

呢個post好多show block user

將心比己
如果你比狗濫暴又肯撚定唔夠料入
一句法治已死就官司都唔撚打直接入去坐？
訓撚醒未天才

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

咁唔係100％機會入到罪
都要打
都仲有正常／相對中立法官，例如之前屌犬口供不一果堆

你咁有計謀 咁如果你俾狗告你會點做啊?

個制度係fail咗
但唔排除撞正非紅官嘅可能
都係要打

屌，咪係囉
無legal representation 唔通搵連登仔request bind over/plea bargaining

手足入去坐先課金打官司，點解唔一早科金俾手足全副裝備易啲走佬

612係keyword黎
一有相關post就要入去帶風向架啦

要打都唔係收正價啦係咪？
幫手足幫手足咁叫喎

踢一腳坐30日咁都唔算高？
事實就係減唔到刑喎

你盲定弱智，成單案係度你都死話打官司減到刑

你係咪覺得踢一腳坐30a係執到？

你用自己稅金同黑警玩緊咪最貼地囉, 幾時買軍火搞革命啊屌你老母

仲打得甩即係法治未死

啊天才如果你比狗濫捕又一定啊夠料入你
你打唔打官司？
定係高叫法治已死然後直接認罪入去坐？
定係你有咩軍事革命大計？

想問下捐完有冇email收到？
我信用咭話過數
但個612page 話我信用咭唔得

係養肥咗班律師但係如果有手足因為有法律支援唔駛入獄咪當俾錢買個希望 有閒錢絕對可以幫手

但啲狗作假口供無事係咪算法治已死

啊冷氣軍軍師你知唔知宜家著草幾撚難？

屌你老母
點解到今時今日都有弱智出黎拎正常官講？
有正常官就律政司上訴重審搵紅官再判
咁有冇正常官有咩分別

想問襲警案一般量刑起點幾高？
想問你知唔知道原本呢單案CA量刑起點係幾高？

你答唔到我的話，我冇乜必要再同你討論落去
因為你根本乜鳩都唔識，以為自己睇透世事，好撚醒，但其實好撚無知，唔同層次好難同你繼續講落去

無律師你只會死得更金

本身有律師幫你fight到減刑

無律師你唔識點fight，罰你double咁重

應該一早97年課金比錢英國買起香港

唔知幾時開始認同「司法已死」就等於要放棄埋喺法庭抗辯
有班人唔知點解好鍾意散播 只要唔認同司法系統就等於佢就搞你唔到

痴撚線d 一毛PR多撚到，成6-7成都係

你自己google下
幫手足打得甩嘅律師黎黎去去都係個堆名
堂費唔洗錢？
定係你有本事打甩又可以收優惠價？

希望d 有錢開分店既黃店

唔好有錢開分店
冇錢捐錢

未試過第一頁就已經有咁多帶風向pr 5毛

好似冇email
你係咪爆左quota

呢隻五毛嚟 扮燒山fans
成班咁撚認真覆做乜

呢個post好多法律撚不斷俾假希望大家
狂講打得甩 咁催眠大家

仆街咁撚多5毛

香港人有錢炒樓無錢比手足
要重罪手足揾法援
我真係接受唔到
我都經歷過哩啲深知法援同自己揾律師嘅分別
法援真係廢同埋唔會好落力幫你
捐錢都係想手足揾到好律師
依家612話原來上區院以上嘅手足要先揾法援
之後先用612基金黎填補餘下嘅法援費用
咁樣已經錯過左幫到手足嘅最好機會

寧願唔夠錢再捐
都唔想為左慳錢而錯過左救手足嘅機會
揾法援真係害撚死人
不如投降認罪唔撚打算

買軍火咪啊屌你老母, 等你表演啊

冇唔捐嘅理由
永遠唔會忘記付出過嘅手足

拉左成萬人
每人保釋$5000
都$5000 萬
真係倒水咁
都未計打落去

軍師你仲未答我
如果你比狗濫捕又一定啊夠料入你
你打唔打官司？
定係高叫法治已死然後直接認罪入去坐？
定係你有咩軍事革命大計？

佢著名五毛黎
同peter攞料差唔多

你見佢唔捐都突登入黎叫人地唔捐就知啦

對612無興趣咪唔好入post囉

幫手足但係收正價
你都幾好波

啊天才仲未答到我
如果你比狗濫捕又一定啊夠料入你
你打唔打官司？
定係高叫法治已死然後直接認罪入去坐？
定係你有咩軍事革命大計？

個post多5毛到仆街，法律幫手足都屌

邊個唔課金就係當手足condom

peter仔好似比連仔bam左

我表到演就唔係本土派啦

上面#306個回覆真係睇到我跳掣

點解你班人可以咁冇良心
就算司法系統玩完，班人仍然係當中受苦，係制度入面要人幫手
我識啲律師收左幾多其實會捐翻出來
可唔可以唔好自己冇眼界然後狗眼看人低？
有能力有心嘅就捐錢幫下手啦

Pish ah diu

唔怕啦 咁我再課一次
最多捐多一倍 無咩所謂
唔該

咁又係，你咁耐都只係開埋d垃圾post
行動post從來無開過，的確大家層次唔同

踢一腳你覺得可以判幾耐？

出獄/被捕支援係咪錢？
保釋金係咪錢？
堂費係咪錢？

Tui

垃圾，你答咗我未啊？我上面覆咗你呀

做支線，唔做主任

咁咪即係更加需要律師囉

如果無612，
一係就初審已經重判，
一係想博你上訴果次無錢搵律師，果次再玩你

咁你吹乜買軍火啊屌你老母, 你老母企街養大你隻傻仔

光時都月薪10皮
呢d錢幾多落到人袋

佢地為左錢先入立會, 會捐出黎

你答咗我問題先啦，柒頭
乜鳩法律都唔識，以為自己好巴閉？

律師費vs安家費

你想補償手足定養肥律師

多謝你
但都要量力而為

咁佢不如一早唔收啦

你試下去踢一腳咪知囉再自己行入狗屋, 開行動post當行動左係幾勁

咁你係咪直接入去坐
係定唔係
答我

咁你搞個安家費基金出黎
我即刻課一萬

真係，我寧願俾手足都唔俾收正價律師
幫手足收正價
但係黃店都識派免費飯

星火同盟:16年成立，泛民割蓆後支援被捕義士
現況:同獨派一樣俾政府封殺

612基金:泛民左膠612之後衝出黎搶錢，20萬俾民陣買音響

現況:同委任派一樣無事，cap緊水

你話呢？

普通市民同連登仔講兩句 ＝ 冇良心
律師收正價 ＝？

係咪冤獄冇做過都直接入去坐
係定唔係
答我未

請問除左612 星火
仲有冇其他信得過既組織專係幫手足打官司？
想分散課金

巴打
612捐款個度寫
You'll receive receipts and notifications at this email address.
姐係會有確認email

瘋狂送錢俾律師

蕭生 台灣好幫手足

錢得咁多， 明知輸既話， 筆錢應該拎黎補償手足定俾律師？條問題好撚現實

有親朋戚友真係受過612 同星火幫手
所以無咩需要質疑

果堆話唔捐 話人收正價
佢地應該係做到0個朋友被捕

共產黨果然最鍾意製造矛盾

明明係幫被捕手足，都可以係件唔關事既留任與否去開個話題

基本上真係幫手足就一定會課

而泛民從來都係議會上都係不中用，佢地留任與否基本上wfc, 唔會令場運動有減退我都唔撚會理佢地

而當個個叫法治以死，正正因為已死先要盡幫(個人認為可以係物資上幫多d)

唔係個個連最基本權利都無埋變晒做condom

其實實際重有好多係連庭都唔洗上，果d根本無計到入去

但果d依然要搵律師幫手陪落口供，果到都係要錢

連行動post咁耐都唔開， 但識得係度廢up , 我就唔覺條友有行動過

革命課金打官司
同二戰俾錢打仗幫死士送葬有乜分別

咁如果鳩拉冇做過你打唔打官司
答到我未戇鳩仔

幫朋友post：
唔知呢個post嘅人係真心定假膠，但係作為一個排咗期等緊審訊嘅人，見到有人不停講「法治已死，不如放棄」，真係有啲心寒。

由去年6月9號遊行開始捐比612，到去年被捕，經歷完有612律師到場嘅心安。之後頻頻上庭，每次見到律師，我就少咗一份擔心同恐懼。

作為一個等緊審訊嘅人，你叫我相信法治已死，其實就等同於你講「中共橫掂都會掌權 不如放棄一樣」。呢段時間，我仲可以樂觀、感激嘅，就係有一班律師團隊幫緊我，有一班好朋友陪緊我。我好清楚明白，有律師幫手，絕對係一個privilege ，係其他香港人、律師們共同努力嘅結果（如果你想知，當日簽咗紙，我嘅律師係象徵式收費）。用呢舊錢去幫我打官司到底值唔值，我都唔知。
我只知如果最後我要坐監，我都無悔無怨。因為比我再嚟多一次，我都會走出嚟，都會做返之前嘅嘢。

我到依家，自己都會捐錢比612。當然，數目永遠唔夠比返自己原本條數，但我依家對612、律師，其他香港人身懷感激。

希望大家都係一樣。

WFC

會支持手足!!!

哦, 你係想知咪試下囉, 行動軍師

用20 萬籌到一億番黎幫手足 有咩問題

如果我比十萬人工你
你可唔可以做到十個就業機會比手足？

一早block 咗

612唔會幫人著草，其實有得揀一定係著草好過入去坐

唔洗理啲5毛

其實無問題架，不過記得講左就要做

咁手足坐咗監你又點樣補償返俾手足？

其實係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲似是而非嘅原因／風向
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

算啦唔洗勞氣
呢度不嬲都係咁 以為留句「手足」就叫做撐手足

連登和理非足拎哂啲錢去英國買新樓點捐

咁我等下睇下有冇先 唔該

你up乜鳩

革命條毛都未見過, 你有人有行動plan再做野再講啦

民權觀察

你自己睇下612份財表啦天才
被捕/出獄支援都有做

Please pin this.

懷疑佢係蕭生hater，乜鳩post都蕭生前蕭生後引人屌佢

係!各位網友
係知名五毛黎

有
人地都未死你做乜老屈人地死左

就算脫唔到罪，減刑都好

喂, 你講到你好似冇份, 點你唔係手足啊
咁你又點補償

你都幾天真
開過post=行動過
無開過post=無行動過

你係真心當左連登係戰術要塞 定係你小學未畢業？

法治已死架啦
安家費好過啦

拿我照抄上面班人講架咋
唔係我諗法

我肯定真實手足唔會扔低一句法治已死
然後開埋地圖炮打哂所有有幫手的人
錢會照課
法治死唔死係一回事，佢地要錢要人幫手係真
只要係咁，就一定會課

唔洗保釋？ 一拉就直接著草

都唔係個個律師收正價 叫你唔好狗眼看人低啊垃圾
睇怕就係你呢啲冷氣軍事連依家情況係點都唔知 身邊一個被捕手足都冇淨係識吹水
收皮啦屌你

係呀
蕭生都比中共收買左 反對留任呀
你繼續幻想啦
支持你既公民黨
唔好後悔就得

一話要付出支持 手足變衣服

我幾時有廢up?
同你解釋法律原則/制度=廢up?
一定要開行動po先等於有貢獻？
你真係joke of the day

DGX巴
多謝你首日文新歌
我D日本朋友好中意

自從7婆用左間pr公司
連登就多左好多人蒲出黎

推呀

樓主不如pin上面

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲似是而非嘅原因／風向
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

屌呢個真

惠康巴用力迫佢幫手推po

由去年6月9號遊行開始捐比612，到去年

佢爺爺係咪9歲俾日軍殺死左？

話你地泛民狗唔讀歴史，依家柒到應一應
作故仔都作好啲啊

唔好拉

依點就同意
而且有星火前車之鑑
俾政府一野凍結就咩都無
keep住捐，邊用邊捐， 就算有咩事個損失都唔大
捐完即用，用完到捐就最安全

頭先用錯sor

幾好
屌鳩下啲5毛
如果係諗埋一邊嘅手足就屌醒佢
順便推post

講事實會俾人屌
學下律師撚送下啲糖衣毒藥俾大家仲好啦

無問題

你就最醒啦 留係屋企賺夠5毫

出獄支援唔係安家費， 明唔明咩叫安家費
等價補償返坐監日子

幫你老母掃左墓未啊, 軍火呢屌你老母

係喇，繼續捐多啲俾蕭生patreon啦。佢會幫你救到前線手足㗎喇

我認同法治已死
但錢都一定要捐
保釋都要錢
想手足有得揀下律師 唔洗太擔心錢問題

天才答左我未
如果你比狗濫捕明明冇做過係咪官司都唔打直接份去坐

可以兩樣共存Ching

唔理咁多，即刻課咗依邊先

已封鎖會員 萬寧牌紙底褲

一早block左佢

係之前光時post，另一個仆街算命佬叫 明明三 又同呢條友一唱一和

咁我想問點解有時間留廢話都唔肯開行動post?

律師叫認罪多數係會係刑期打折

要評佢過往錯事無問題
一單還一單 真係好多人受惠於612

想問係咪要好似你每日無所事事咁得閒開po先至叫有貢獻？
如果係的話，你話我冇貢獻好了，咁樣對我來講應該係褒義

連行動post都唔開但廢話照講，我就唔覺得你會有咩貢獻

好多人受惠於政府派10000，唔反了

好岩岩語氣太激動
有咩行動想搞？有人搞我實支持
岩岩有冇睇12手足被送中網上集會？

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲似是而非嘅原因／風向
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之&nbsp;結果會幫到建制&nbsp;嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

今次搞網上集會
幾時搞念力集會

(曲

睇下吳靄儀 嘅言論話做律師唔可以認為法治已死
就知612成立嚟做咩啦
維穩派最中意叫人捐錢俾政府同俾佢哋
用自己錢vs自己稅金啦

成立安家費基金算啦

我咪屌緊有班人咁耐一個行動post都唔開但垃圾post就係咁開
但宜家就突然走哂入黎

死黑警！ dllm 呀！ 你老母個水炮車同女屬雞， 雞樣， 雞鼻雞性呀！ 留幾多句風涼話都影響唔到我恨你祖宗29 代呀！
即課612！

等你搞

其實唔用法援費用真係太高
每一個上區院被告當預50萬
200個已經1億
依加係講緊成萬個被捕者
律政狗無限資源
星火又幾千萬俾狗凍結左
唔慳住用真係捱唔到落去

你可以銀行入錢
買gift card入錢
好多都可以盡量減低身份曝光

點解有時間開行動post都唔去行動？

課金同留名冇關係
Atm入現金都課得

要靠大家share俾日本朋友

御守賣左600個
過幾日找6000俾612

因為法官好難入

佢地有特殊地位

要搞紅官＝要外國有共識取消對香港法律嘅認可

好啦好啦，我冇你咁得閒每日上網講咁多無謂野，討論咁多垃圾觀點
我冇貢獻啦，邊夠你咁犀利
邊及得上你乜柒都唔識，依然可以咁有自信，講咁多歪理
你係值得我佩服的

pish, 已捐

幫建制？委任派咪係建制囉

612咪即係建制囉

你個邏輯喺邊？

聽日入錢

已課

只要幫到手足，一定課

你捐612
你係鬼

[曲

著名五毛你都唔識……

喂要行動post快啲自己開啦, 開post都要玩資格論

事實資源有限
個個都捐好多錢就話啫

即課！

俾錢律師同政府
好過直接俾手足呀
一陣又話五毛帶風向

立場唔一致=五毛
照返泛粉邏輯委任派應該都係五毛嚟

點解唔可以兩樣並存

同埋你未答我

比狗濫捕冇做過
你打唔打官司？
定直接入去坐？

鄭紀航係咪明顯有問題？
插長毛出哂血再喺庭上鳩就判幾星期
抗爭者袋索帶就坐超過1年

咪撚癲
同政府打官司唔撚係自辯下話

比狗濫捕冇做過
你打唔打官司？
定直接入去坐？

個post好撚多熱狗

其實國際線有用過軍火

影響你生意，不用一兵一卒就搞9你成個國家

軍火基本上貴，同埋到最後如果真係出老解
香港同台灣一樣都係要靠美國

support!!!!!!!!!

take my money

其實係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲似是而非嘅原因／風向
想大家唔好捐錢

以上唔係我講，係另一巴打講

自辯，唔得就直接入去坐
答完

"聽落好有道理，但現實結果同自己預想既唔同"
你係咪想講盲反?無錯，而家既你地根本係唔理性

日日幾百萬人入Atm點追到你
唔洗咁上腦wor

完全唔明你噏乜柒
冇你智商咁高

律師fans 真係好多
正價都冇問題
幫手足呀

律師成為最後贏家

已封鎖會員 社大英靈

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之&nbsp;結果會幫到建制&nbsp;嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

法律程序你識？個個手足都識？
法例條文/案例你又識唔識？又係咪個個都識？
好啦當你天才你識哂
未夠18歲手足又識唔識？

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之&nbsp;結果會幫到建制&nbsp;嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

Push
冇理由得我地捐

見到吳女士就知咩事啦

你宜家咪又係講緊廢話話自己點叻又踩緊我
咁咪證明你都好多時間
但有時間又唔開行動post

唔好再講咁多， 你即刻開返個行動post 叫人捐612我咪收聲囉

喂喂軍火幾時到啊

買gift card得啦掛

推！

總知你想講
律師喺個制度入面好有用？係咪？

利申：革命派

我認識被捕人士，612基金對佢地同佢地屋企人都係相當重要。你唔洗受刑，你可能唔care，對被捕者同家屬黎講，能夠喺在囚人士惡劣嘅生活條件下盡可能俾倒最好嘅佢地，搵律師，fight倒坐少一日就一日，都係極為重要。想象而家要坐嘅係你最愛嘅人，上面嘅風涼話你仲講唔講得出口。

師兄其實都feel到你赤子之心
有唔同意見冇問題的
岩岩我都激動左
總之我好簡單
將心比心
所有幫到手足/推進到運動嘅野我都會做
就係咁

多謝DGX 巴

我都就黎無錢 邊個救我

口頭革命派咪有你份囉, 屌你老母

有冇人知泛民個初選係點投票？

之前開po質疑泛民個初選安全措施有冇做好，又俾人屈毛。

結果真係俾黑警攞到投票資料

自己睇路啦

幾時係吳女人基金
咁何韻詩呢？

其實都一直好想問
外人點知係收平左定收正價？

個post勁撚多PR

咁你坐左監又點革命？
兩者真係冇衝突

五毛仔，咁就浪費左個ac

綜援

真😂

已撐

革命派唔係一個人
仲有好多個人
冇咗我就革唔到命？
睇得自己咁高？

減刑
瞓咗幾耐

咁如果多幾個手足打得甩係咪多左幾個人革命？

作為被捕者嘅朋友
都好清楚612對手足嘅重要性
由佢地零晨趕嚟狗屋幫我朋友保釋
到上庭要面對嘅各種情況
其間仲包括好多同doj書信來往
同埋要同我地普通人解釋複雜嘅法律觀點

雖然到最後個判決好睇係咩官審
但至少係呢一段長時間入面
612都比咗好多法律同心靈支援我地
因為612除咗幫手足打官司
仲提供即將在囚/在囚人士支援 eg講座比手足
面對呢個未知數 個人都可以踏實d
所以我會一直支持612

俾人屌老母都唔識應機, 你老母生著你件弱智都幾撚慘架, 鍵盤革命我都識啦屌你老母

收費好似有人講過出嚟？
捐錢之前係咪有責任要了解清楚先捐？
唔係泛民認證就去捐

好痴線，唔願意捐嘅，希望你地真係會將啲錢用落抗爭，唔好講完風涼話，轉個頭去買下iPhone ,跟住話自己冇錢。

你真係當人on9

認真答
現金入atm／便利店買現金debit卡咪得

而家仲全民口罩

你老母死個陣話你知, 佢收開你幾個老豆都係正價

何秀蘭

插長毛爆缸就只係坐幾個月
帶幾樣野就坐成年話有意圖傷人
將軍澳傷到個前記者入icu就只係廿幾個月
而且唔係一單半單，過去成年係好撚多單

筆錢唔好放哂落律師費改為直接俾手足， 只係無辦法中嘅辦法， 鬼撚唔知坐少d唔好咩，但現實係政府就要令你坐硬政治獄， 咁用有效益方法都好合理

何韻詩咪一樣係左膠
仲有卓佳佳

atm又得
便利店有賣現金debit卡
可參考以下post

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

如果唔想認真討論
想引起罵戰
其實對你嘅陣營嘅輿論冇好處

你想講仲有一個左膠？

你老母晚晚同幾隻黑警上床, 你幫你黑警老豆
對你嘅陣營嘅輿論冇好處

何秀蘭明明以前比人笑
而家上神台

將612同泛民捆綁
利用連登仔反泛民嘅情緒，反埋612
再將反對者標籤為泛粉

唔理你真毛定假毛，都值得Block鳩你

佢左膠同捐612 有咩關係？？？

又呃cctoy錢

扮燒山fans嘅雲糞

On9 認罪坐幾年
D錢留比我地未被捕手足開支仲好啦

sorry,我應該用輕判呢個term
係我用錯term

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之&nbsp;結果會幫到建制&nbsp;嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

我係被捕人士我見倒呢個post 啲人(唔知有幾多係水軍五毛啦)我真係心都涼埋。

由比狗拉
係狗屋保釋
準備過堂
處理法律程序
打唔甩要坐
出獄
樣樣野都要錢
只係想講唔好一句法治已死就連保障自己基本野都唔做
呢個世界唔係all or nothing
好多野可以共存的
我課612
好似之前小學老師/消防手足/3c老闆咁
都可以照課
冇衝突

仲有好多還押手足都受到612好大幫助 而612嘅人都有關心佢地嘅需要

而且而家保釋金額絕對唔細 如果唔係612嘅幫助下 手足都好難負擔保釋嘅費用

五毛用語：你唔理性，唔夠中立

Ching 入atm 買gift Card風險=0

Blocked 88

不了

香港法律 上法庭前認罪 一定扣減1/3
跟本唔洗律師

唔好借啲意不推文好嗎

真心唔好理啲5毛傻仔
上連登勿認真

我從來都無話唔課，我重好支持大家一齊課

我只係想筆錢可以最有效補償幫到手足啫

隨便你

即刻課

人地搞革命就係籌錢買軍火
香港就係籌錢打官司

自從兒登被全面入侵之後
主流論調都係唔睇事實
但求心安理得
道德po就搶高地
講事實就屌人五毛
無咩事我都會返出去先

咁唔洗保釋？

sor, 慣咗所有post (除行動post外) 都不推文

律師fans: 又block一個

Ok咁已經足夠
所以其實同我諗法一樣
有能力就常課612
如果個別手足有需要就大大力課

係
出面另外有post
有興趣可以係果邊討論
大家集中番612

如果斷正都要認罪減三分一刑期
乜都叫照打果啲先係有問題
有無得打要等律師評估對方有咩證據先知

快啲走呀，啲人即block㗎

又冇叫人唔好捐，只係講下612黑歷史，問下委任派點解唔捐人工，就俾人屈毛屈pr

乜而家有途徑去捐錢買軍火？

要買iphone 12 mini呀 再講啦

喂喂革命派幾時行動買軍火啊

你知唔知612幫左幾撚多手足？
冇叫人唔好捐咁你係到狙擊啲乜？又想表示啲乜？

問下攬炒巴 同佢 舊團隊
人脈佢哋有齊
我哋啲窮撚點會有？
冇人做孫文

坐喺張櫈到9up最撚大

買左軍火 又比人屈係鬼 係黑狗
香港搞民主搞革命係葉公好龍

軍師等緊你獻計武裝革命

法官係接近無敵狀態無得搞
要說服外國法官有問題係極難
所以一向話搞司法係無意思
搞狗搞政府好過
當然鄭紀航吳重儀正常人都睇到果啲例外

原來泛民個朵臭左就可以同612分開對待？
明明兩者係部分重疊仲有大量利益關係

多謝晒大家

冇軍火學人話自己革命派你咪最大笑話囉, 仲要係窮撚
衰多兩錢重

講得好

自從兒登被五毛pr全面入侵之後

主流論調都係唔睇事實，郁啲就話屌人人血，一時又冷嘲恥笑會做野嘅人，一時就話唔使咩都分藍黃

但求攞0.5無所不用其極

道德po就搶高地，最好全世界唔使搵錢食飯，訓街咁幫你做野，自己就可以舒服返工

講事實就屌人販粉，港豬，黃nazi同連衛兵

無咩事你都係返香討啦，連登唔岩你地

咁怕俾人講兩句就唔好做啦, 做委任派就啱啦

去到英國既要快手，就算課，啲錢都只會愈黎愈少

反而啲錢會去哂法律界/政府手上

推呀~~~

其實海外都可以課……

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

全部叫人唔好捐都on9，告唔入既案件多告得入好多

淨係可以讚，負面野唔俾講

自己認同搵律師認有分別？

冇做過點解要認

有咩利益關係？ 想學下野
爭小小就比你說服到

捐612咪行動囉
基本上籌款都係行動po

你條柒頭5毛又嘥左個account la

你識閪咩
律師做嘅嘢你唔會明
律師有佢嘅專業

唔清楚佢哋賺咗幾多，但我見到嘅幾個律師都喺好撚忙，乜都盡做，即使佢哋賺好多，我都覺得扺佢哋賺

講左咁耐有武裝革命未，有得買軍火未。冇嘅話，我現階段會繼續捐錢幫手足打官司同打點生活。

講咁多買軍火，買僱傭兵，成立軍隊，咁請問舊錢捐去邊先得？

當做手足俾人拉之後就係condom, 冇價值，判幾多是但啦，過成點冇所謂，咁唔會有人再願意take 任何risk企我地呢邊。反正出左事，咁多連登仔只會鳩up下買軍火，然後繼續追iPhone追PS5

你知唔知有幾多單律師叫人認罪？

5毛你好

既然你都覺得捐係幫到手足咁點解唔捐

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

明明612呢啲不嬲係幫到一個得一個，
話打官司係endorse港共法治嘅，
除左藍屍曱甴係度打稻草人之外都冇其他

喂死窮撚, 你老母做雞貼到你咁大都咁窮, 你覺唔覺自己好樣衰啊

所以我再開多個

所有人跟機做就可以成個連登都係捐612幫手足post

你又知唔知打甩左幾多單
保釋提堂上堂中間要做幾多野你又識唔識？冇律師你自己搞得掂？

一個POST就起晒你呢類5毛出黎

唔洗咁嬲喎 睇佢哋啲口吻咁統一 就知咩事
全部都係話 益晒律師 法治已死

hello

世事都被你看透.jpg

點解變咗我開post你收聲既

同大陸五毛一樣有行動guideline架
帶風向都會圍繞番果堆思想

巴打仲有咩諗法
睇下我說唔說服到你

幾個我已經block左嘅五毛都出現曬

律師費，基金嘅運作，大把水掠啦
販民由64開始就食呢行飯
扮傻啦

洗你講咩個個都識我

邊條法律嚟？
一般就係，唔一定要減足1/3嘅
有原因唔減都得

師兄答左我未
如果比狗鳩拉你請唔請律師？定直接入去坐冤獄？

掠左幾多呀咁？
基金嘅運作係咩費用黎？ 願聞其詳呀

喂自稱革命派嘅弱智仔, 咁快玩完?
你老母話想同黑警仲想戰多幾場wo

如果唔係直接入去坐捐612等手足有法律支援有乜問題？

大家想捐就捐 問心無愧

paid

又可以買幾十萬音響了

隻熱狗每日都係做冷氣軍師，點會俾狗拉

搵你架貨VAN搬音響囉

仲要頭一兩頁好多

你都搞個基金出黎
0運作費 等你呀
咁好搵 你都快啲搞個啦
唔好$0.5 咁賺啦 賺到幾時呀

已封鎖會員 飛天意麵神

認左唔洗傾案情？
唔同案情判刑起點差好遠
最近果單縱火同有意圖縱火差好遠

自己求情 自己保釋

理解能力有問題?

無論課612定直接捐比手足安家都係方法嘅一種，
兩樣同時進行都冇衝突
好似有手足要籌嚟比屋企人醫病/3c老闆咁，
大家都係做到就做，完全唔影響捐612
尤其頭幾版成班懶係智者咁吠法治已死、唔好捐，
吠完就會幫到人？on99

話唔捐真係直接BLK得

唔識扮識笑死人，你睇下新聞都知，基本上一定唔會扣1/3咁多

我都想睇下表演
點樣還押左之後搵案例求情

屌，唔撚係呀嘛

坐到上庭認罪

冇，因為政府會封殺曬所有武力進化嘅可能性

攬炒累到手足冇工開點解要攬炒？

其實你講嘅野得當事人有資格講同決定

你唔係當事人就收聲啦

我地要做嘅決定係，
佢地決定搵法律支援，我地要幫到底

thats y 要捐612

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

果單係好有問題
但我未fc究竟個律師係輔狗同個大律師係輔狗
連個官都話個大律師無為被告爭取最好利益
應該去律師會/大律師公會投訴專業失德

屌你講到尾個結局係收皮
冇value add不如係抄份三字經落黎做膳稿算啦

個關係係邊度手足iq太高跟唔到

其實樓上上講嘅野得當事人有資格講同決定

唔係當事人就收聲啦

我地要做嘅決定係，
當事人決定左搵法律支援，我地要幫到底
所以 要捐612

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

其實你講嘅野得當事人有資格講同決定

唔係當事人就收聲啦

我地要做嘅決定係，
當事人決定左搵法律支援，我地要幫到底
所以 要捐612

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

就算申請法援，亦唔一定批。 我認識嘅手足就係法援唔批資助，理由係覺得手足家屬選擇嘅律師唔夠班。其實都係求其搵啲理由拒絕批錢姐。

612受惠者 目前被告暴動
麻煩大家捐錢
咬法援 = 咬鳩政府幾十萬
自己諗

咁啲人有錢淨係捐俾律師，自己又唔去買槍，不如你講下靠律師可以點革命？

手足頂住
唔好理呢度5毛就得

快啲走
孫文的野望唔啱律師黨睇

屌，一定要幫手足攪清楚

你死啦，熱狗

er.....只能講你諗太多
你擔心全個連登都係感情台同波台on9 post好過

啊師兄有錢都唔一定有方法買到軍火
更何況唔通買到又通街唱？
再退一萬步講兩邊都做有乜問題

多謝手足
其實如果612/各位巴打問我612基金有冇用一定話俾你知有
有啲手足屋企經濟差，或者無屋企人冇其他手足理，要保釋金嘅時候
612會借住保釋金俾你，完咗case再還都得，幫左唔少人

pushh

真係有兩邊做嘅話，坦克都買左返黎啦

Pushpush!

就快到你比人bam架喇傻閪

[突發]知名五毛Peter攞料已經被連仔bam左

其實揀邊關佢撚事咩
個被告要自己承擔後果
法援依加都唔係淨係考慮merit
一時又話無經驗
一時又話爆quota
人地個律師話接，個被告願意無經驗
揀邊個有咩問題？

咁你答到我捐612有咩問題未
你咁本事你買左坦克未？

一直以來，被告人如在審訊前認罪，量刑起點一般可獲扣減三分之一。

認罪可獲減刑三分之一的做法，是有政策理由支持的。假如被告人在案件早期認罪，便無需進行全面審訊，從而節省控方和法庭的時間和資源，而且罪行受害人亦無需面對出庭作供的尷尬情況。因此，以減刑為誘因以換取被告人及時認罪，是符合公眾利益的做法。

都係打壓手足嘅借口姐。所以612係真係重要。

無錢開飯啦 無錢買樓啦
手足快啲捐

文件齊其實都好快就claim俾你

第一 認罪唔係必然減1/3

第二 案情影響量刑起點

你俾人拉，你示範俾人亂告10條，即刻認，60年，減三分一 ，坐四十年。

而家大部分嘅手足就算認罪都會等律政司提出講缺乏證據嘅控罪刪減, 一開始當然會瘋狂加罪俾你，然後減少少等你認，你咁醒目即刻認曬減3份1，謀殺罪都有得你坐。

我幫過幾個手足，所以知少少，扣減3／1，絕對係罕有嘅事。

對唔住各位手足 我課咗十幾m比攬炒巴

已經無曬錢

up

👍🏿

都有好多單打得甩
仲有刑期多少既問題

好撚多五毛

第一頁就有勁多五毛可以block 正

唔好以為wiki 就係真理啦
咁嘅話，醫生都唔洗考牌啦。

真你老母

其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

最近果單咪認縱火
律政司臨時係案情到加料變有意圖縱火
個官係唔想俾
係被告個大狀有問題俾佢加
縱火上限十年
有意圖縱火上限終生

Pishhhh

個post咁多分化撚嘅
金已課 唔夠我再繼續

成個post都係五毛

五毛反對捐612

呢啲如果無律師你連律政司想點都唔知

好撚多五毛現形

手足你課左幾多

五毛反對的。。。

支持！

五毛帶風向反對課612

五毛快應好快，有勤工獎

一係咁， 叫612俾多個選擇手足自己揀自己衡量
拎黎用律師費，或者做生活補貼
唔洗下下一刀切， 按唔同case去分配資源
而且個基金多個用途， 香港人就可以多個理由捐多d

肥咗五毛，賺咗律師費

唔小心又不推文

咁張揚搏比李大導拉?

手足係送頭？屌你老母

除咗食黃店 仲要捐錢ar 大家！

星期二去捐

你去做雞咪有錢咯

唔食啦 黃店通常都係食人血

課金攬炒巴仲好

合理
試下pm 612反映

亦有好多單告唔入
屌你老母依家除咗打官司有咩方法減輕刑期啊
仲有612都有照顧生活費之類

咁好易入洗黑錢，好似星火咁就仆街

人地字面上限死左用途係有原因的

咁好易入洗黑錢，好似星火咁就仆街

人地 字面上 限死左用途係有原因的

課課課

你係識真人咁梗係最好啦
不過唔好只係唔撚捐既借口囉

當100萬人分攤
都係一人五十蚊

聽日過一千

已封鎖會員BlazeIt

其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛

其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

支持永續抗爭

好撚多毛現形

推下

叫d律師收平d囉
鬼叫律師食水深

佢可能唔知仲有堂費

摘要：//自6月以來，基金的開支急速上升，升幅最大的項目為
法律費用資助、
法援分擔費資助、
和還押在囚物資的補貼。

屌你老母

打唔打、點打係要按每單案件情況同手足意願決定
成日告幾條罪
令政府告唔入重既已經差好幾碌
就算鳩告，上面都有講入罪率得一半

重注828

push.

五毛見到呢d post 如獲至寶

上連登請保持獨立思考
諗下如果自己有官司但又有財政困難會點

見到d明明係黃但係講嘢單單打打既真係好撚煩 反對咪直接d講理據囉

班律師淨係識食人血饅頭
身嬌肉貴已經唔肯街頭抗爭 幫手免費打官司都唔過份啦

課左500m，就俾攬炒巴拎走晒😔佢就拎錢著草，香港人就留低攬炒！

又係呢d將所有嘢極端化既煩膠

律師肯收平
個文員肯唔肯？
個messenger肯唔肯？
個office租金肯唔肯？
你估個律師袋哂呀？

根本就無任何反對既理據，課612根本就係一種責任

安家費好重要 但好多坐緊嘅手足唔方便公開籌唯有朋友私下籌

其實除左訟費仲要俾堂費

自6月以來，基金的開支急速上升，升幅最大的項目為法律費用資助、法援分擔費資助、和還押在囚物資的補貼。

m你老母五毛狗

推
好撚多手足都係靠緊612幫手

公開籌 = 星火

其實612 用嘅字眼 係好小心

我唔知刑事案輸左洗唔洗俾埋律政師訟費
但係一單刑事案無法援係講緊幾十萬
每一單要律師貼十幾二十萬打官司根本唔現實

其實燒錢同港共的三權合作玩無得鬥， 根本就唔會贏， 有資金緊係用黎買裝起義， 你打贏仗呢班人自然冇罪釋放

Pish

我覺得咁又唔駛道德綁架，因為咁樣都係極端化既一種。

認同有用既自然會捐，想說服其他人捐既就講係基金點幫到手足

算啦我覺得佢係扮小心扮細膽嘅五毛黎

其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛

前線炮灰唔該收皮

8000幾萬全部凍曬？得返612可以捐？

係
想俾你班香港人睇清楚結果

課金

已封鎖會員留人門封鬼路

呢個post好多五毛雲粉熱狗

的確係condom
其實真心冇人理的
只係睇幾時入去

ching你訓撚左幾耐

仲要不推文

法律支援而家主力係612

係咁架啦 法律係有錢人玩意
律政司就用納稅人d錢無限上訴你班友
早知今日 何必叫人出黎

唔明點解咁多人負皮
係咪唔敢面對現實月

有啲黃店都係會捐錢嘅 不過好似唔多

開番推文唔該

好
唔咁做你地點會睇清楚事實？

其實應該俾手足揀要請律師舊錢黎點用，而唔係用幾十萬打完官司仲係坐幾年有足就乜都無。非義務律師就律師費已袋。

咁抵真係犯法果d入去坐啦～

仲嫌人頭唔夠多？課612幫手足仲實際啦

呢個post幾好，引哂d 5 毛出黎，可以集中處理

Sor 未捐過星火唔清楚....淨係知道戶口比人凍結左

其實現唔現實只有當事人有資格決定

既然當事人決定左要搵法律支援，
我地嘅責任就係做好back up
全力支持番手足嘅決定

所以先去捐612

你唔係被人告果個，其實無資格幫人決定埋人地要點行

其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

唔岩聽就5毛
2020年10月仲沉迷街頭運動
o靚仔毛都未生齊 夠閪黑警玩咩

義務律師唔係代表唔收錢

其實現唔現實只有當事人有資格決定

既然當事人決定左要搵法律支援，
我地嘅責任就係做好back up
全力支持番手足嘅決定

所以先去捐612

你唔係被人告果個，其實無資格幫人決定埋人地要點行

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

佢仲用左幾m去請班pr上連登搞分化

連登仔：義務律師識光合作用架，唔使食飯架

馬上課金

你班垃圾幾時去死
仲未識分邊啲係自己友同五毛
抵場運動搞撚成咁
爛泥扶唔上柄

收皮啦通街都係處 cc台top10弱智有你份

咪係我幾時有親過共

我都有捐錢

只係唔認同612都屈毛

各有各捐者

你唔係五毛但係同五毛一樣口風，一樣思想
＝唔收錢幫五毛帶風

某程度上仆街過真五毛

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

課個幾蚊雞就無謂攞出黎講啦

我淨係攬炒巴都課咗3m 黃店反而無乜用

黃店之前好多賺左月餅錢都捐好多出黎

出糧即刻課

其實有用可以好多方面

有黃店捐營業額出黎
唔知可以search「同心同行・星期一」

黃圈請番手足做野又叫無用？
經濟下行時整個救生圈俾同路人又叫無用？

其實好多野都有用
大家盡做啦

唔好再遲啲

勁多PR

借著錢都課住先啦，手足等唔切啦

佢地藉口多多

你重未block佢？

費事討論
已捐

引哂D仆街五毛出嚟，block 得好暢快！

推推

推推推

你唔明我意思，我意思係應該俾手足揀，要612幫佢俾律師費還是用打官司d律師費個幾十萬俾屋企人生活費，自己唔請律師自辯認罪。而家612淨係幫法律費用，件事變成打官司就幫，唔打嘅就無得幫。

大家加油

咁點解唔夠錢？

點可以唔打官司？手足好明顯係俾黑警誤導先唔打，612只係幫佢重返正途

因為五千萬唔夠囉

一邊課金 一邊block柒班五毛

唔請律師打官司

M你老母
你捐咗3百萬？

引晒佢哋出嚟

一講錢/去外國
就係最易煽風點火既位

612有EMAIL覆Thank You

m不嬲都解萬

你支那仔黎？

捐一捐幫手

well said

少少地都要捐下啦

啲idog就係咁賤格

m係解百萬
支那狗先解萬

咁你都可以覺得出街會比車撞，
所以成世唔出街嘅
不過一般人就唔會怕囉

如果atm入現金
同去便利店買debit card都唔岩你
（[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

- 分享自 LIHKG 討論區）

都體諒你可能有自己特殊嘅難處

除左612，
你可以係能力範圍內多多支持黃店，
每日買下蘋果日報，
捐蘋果慈善基金
開個twitter做國際戰線

能力範圍內盡做啦

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

推

有道理

咁又點

現身了

果兩個五毛黎

專心推好過

講得出呢句你一定係圈子太細.. 一個律師都唔識

你有見過612、星火嘅律師，你絕對唔會講得出呢句說話

支那用開w

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

又一件，blocked

好過叫你老母臭雞

被捕12人，究竟會坐幾多碌？？

你咁撚黃，捐咗未

手足唔係condom，但不如睇下呢篇野先

得返36M資金，但打算用15M去培訓大律師，結果咪又係律師fat fat

你都on9, 無呢班大律師手足死撚左好耐啦, 呢堆錢絕對值得俾

佢地係攬炒巴請番黎搞分化既pr

我土推

5低級5毛分化，弱左D喎

你有冇睇原文
第一個是區域法院案件「第二位大律師」資助計劃，讓已獲得法援的被告，在法援委聘律師同意之下，增聘「第二位大律師」協助出庭，由基金提供津貼。第二位大律師年資須為 5 年或以下，以在案件初期已為被告提供服務者優先，一來可令事先已與當事人建立互信的大律師繼續支援當時人，同時也讓更多年輕律師累積經驗，應付未來之需。

資源已經唔夠，點解要係申請到法援的情況下，再請一個大律師
而唔係將舊錢去幫一啲申請唔到法援的人，好易聯想到用黎養住班飯民新血

5毛現形水，其實暴露哂出黎俾大家睇到極權想控制站論可以做到幾盡。見到就bock

其實好多律師唔接手足案，
怕影響自己其他生意同俾政府打壓

你唔搵train新律師幫手，邊有人會幫你
啲港豬律師打商業案仲好搵，駛理啲無乜錢嘅後生？

Anyways恭喜五毛又嘗試搵新理由叫人唔好捐錢幫手足
你地嘅努力，大家都睇得見

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

我都覺成日屈毛

其實法援有一個唔俾被告指定律師嘅原因係無處理同類型案件經驗
再加上本先處理暴動/非法集結嘅律師本身就唔多
依加法援成鳩日亂指一個處理過刑事，但唔係暴動/非法集結嘅律師
同樣都係無經驗，法援都唔會俾被告揀個由初期已經幫佢嘅大狀

未來仲有咁多case要上庭
實在上需要多啲大律師有處理暴動/非法集結之類經驗
所以我覺得咁先係好事

咁你要block 九成人啦 啲人都係上黎亂吠話捐左其實就冇

其實大律師接嚟接去都係果堆
法援已經成日話打爆左個額唔再派
無新血實在上唔得
亦都真係要多啲大狀幫手

係
不過五毛留言係唔需要講求合理性
佢地只需要攞標題帶風向

冇錢咪執柒囉屌你老母好撚煩

唔理法治係咪已死
但見到4百幾個傷者都要醫療支出就應該要捐
屌你老母你諗下有乜撚嘢理由被捕千9人有4百幾個傷者

麻煩pin呢個
可能好多人有疑問

首先請開番推文

Sor
習慣咗
推

thx and push

黃店好貴要留翻食黃店

律師就黎無錢收啦

咪撚on9 嗰10000同612 比？我哋自己啲錢㗎咋 仲要同新移民分呀你老母

佢係熱狗黎
唔駛太認真回佢

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

唉推

真
幾時輪到連登仔教吳藹儀manage trust property
你可以話佢老餅，你可以話佢保守
但係佢堅守佢嘅原則真係有原因

唔係肥了警察咩？
律師費都係幾千萬
都係警察剩係OT費都以億計
都仲未計飯盒供應商果d

多pr

同你溝通唔到

個post用嚟block柒哂啲屈毛黨就啱

首先佢係作為人道基金

claim錢係可作某幾樣用途
之前都有人post過，佢會問番你用黎做乜
如果唔問清楚，好容易步星火後塵，變洗黑錢

咁你攞完錢係優先攞去做生活費定攞去做醫療費
佢就唔會太干涉到，因為超出左佢可行範圍

你自己參透下

唔係屈你乜五毛
我係想知你現實世界入面個人係咩質素

都係果句啦，乜都認晒佢就得，入去坐幾耐拎返安家費係咪就乜都冇所謂
某程度上都反映出你個人應該都冇乜作為，居然可以認為喪失青春收嗰少少安家費就可以彌補到

補充

自6月以來，基金的開支急速上升，
升幅最大的項目為

法律費用資助、
法援分擔費資助、
和還押在囚物資的補貼。

呢個post引晒啲藍絲入黎

好呀，你如果冇捐死全家

課金呀

攞

如果佢用黎係無法治嘅地方打官司，我情願射落海

屌你老母即係當手足係condom啦

出咗糧捐少少

曲？要幫就要軍事力量

早晨各位

又黎on9野 咁你係邊買 眾籌買軍火？應該唔洗10分鐘就俾人封啦

你坐喺部電腦前面又睇得好撚清啊柒頭

如果你對呢場運動無親身示威我祝你長命百歲半身不遂百病纏身

仲想送人頭？612多多錢都唔夠洗啦，依家課全612俾要上庭手足先啦

qg8

新上任議員同立法會議員咁高人工,
點解佢地唔按比例每個月捐D我地課得好辛苦

聽日起身課

已課，略盡綿力

我都想班律師收順啲
同埋合資格手足記得提前申請法援

請開推文謝謝

班連仔又話你pr
李柱銘 司徒華就係自己友

無呢班律師手足死撚左好耐啦，有求於人就唔好要求多多啦

律師都係手足
我唔係要佢哋免費但收順少少我覺得唔係唔合理要求，佢哋都因為運動多咗官司打

中！

乜撚野612，攬炒巴，光時仲衰過d美容雞金融雞

攬炒巴可唔可以幫幫手。。。

講親612 攬炒post都一定見你叫人唔好捐

呢個時勢有人肯幫你打已經執到啦，仲叫人收順d

17年已經block左
明眼人都知佢想講班律師唔撚做野

已課金，做到幾多就做幾多

喂你收嗲啦分化狗

就係你呢班屈毛黨搞到連登永遠都只係識內鬥，我邊撚到有講過班律師唔做野？明明律師幫緊手足，課金612俾佢地總對天公地道

借住d都好啦，手足真係唔掂啦

Tut

手足付出前途青春，邊個賠得返俾佢哋
要求律師收少啲等筆錢幫多幾個好合理

推下先

幫吓手足

人地律師都要冒著俾人抹黑無生意做，又隨時被人屈犯國安法釘牌，你有無企係律師果面諗過？

push多次

連登搞到咁墮落多得你班私怨撚行頭先

都話咗連登五毛入侵情況嚴重咗好多架啦
唔該連登團隊人手ban柒嗰堆五毛好冇？都做到出晒面，check都唔駛check

點都係幫咗較重刑罰嘅手足先

pushhhhhhhh

有。要抗命就要賭命，冇人可以冇穿冇爛；犧牲，特別係合理嘅犧牲係必要。如果港共見邊個律師幫手足辯護就事後釘牌，我哋又要體諒律師所以手足要自辯？我唔係將道德要求放到好高，只係律師唔係免費唔係低收費，佢哋就唔好搞到自己好似係義務咁，一向做律師都有風險佢收份錢包埋，佢有冇接唔接而已。

收錢就唔好講到自己係幫工咁。

而且好現實去講612只會一日比一日乾，到612乾水嘅時候依群律師冇錢收時，大部分就會好似15-16年咁鳥獸散，冇可能捱到所有人過哂堂。依個先係現寶，一個大數字嘅問題，唔係某個人有冇損一千幾百嘅問題。我講得直白少少，大家都為民主自由公義付出，請問企係律師立場佢哋付出咗乜嘢？

㩒錯

捐ed

笑左 最後咪又係叫手足claim法援 啲律畜就收到貴一貴 肥就肥班律屍 我直接比其他唔好？ on9 仲走上黎開post r 錢 醜唔醜？

推

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

開個post叫人捐612都唔肯開
果然有d野

寧願係度講廢話，都唔肯開post叫人捐612
咪證明我既懷疑無錯

叫果14個入臨立會既議員捐啦

同埋其實612收費係跟番法援水平，
等啲申請唔到法援嘅人都得到服務，入面唔少經驗豐富嘅大律師

即係有個眼科名醫本身一單手術收開50萬
而家減到收5萬就幫你做，
佢無左45萬嘅時間成本
你仲要屌人收得貴

相關資料

1. 蕭雲舊文

五、律師團隊表現參差？
若果你住半山，請得到余若海同清洪，你可以咁講。
若果你是普通人，在下可以好肯定同你講：你通過基金搵到嘅律師一定比坊間好。
在下於區域法院見證過不同的暴動罪被告，通過基金或自行聘請律師，郭憬憲為前者服務，表現高下立判。
通過基金找到的大律師，比如李柱銘、駱應淦、潘熙、劉偉聰、郭憬憲等等，平時幫達官貴人打甩官司好搵好多，一般人根本請唔起；在律師行跟他們的徒弟也是全港最top嘅律師。

2.612 fb

【 一圖睇晒：500人被控暴動罪，律師費條數點計好？😥 】

好多人問 💬

╎ 如果 ╎ 支援一位暴動案被告需 180 萬

╎ 結果 ╎ 支援約 30 位被告，已經好快乾塘？

╎ 如果 ╎ 人人都堅持用自己嘅首選律師而放棄法援

╎ 結果 ╎ 基金無法負荷後面幾百人，甚至上千人嘅訴訟費，亦沒法支援申請唔到法援嘅朋友嘅律師費？

╎ 所以 ╎ 🙋🙋‍♂️真係要先申請法援呀！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

☔ 612 基金嘅法律支援，係希望被捕者同被告，喺整個法律程序之中，能夠得到律師代表嘅權利。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

💬 【點解一定要先申請法援？】

參考2016年初一旺角案，《莫嘉濤》案涉及 10 位被告，於區域法院審訊 63 天；《梁天琦》案涉及 5 位被告，兩度審訊，分別長達 60 及 90 多天。參考法援署之「地區法院資助標準」，若每位被告委派一位事務律師及一位大律師，以 60 天審訊推算，每位被告所需的法律費用，約為 180 萬。

截至12月10日，已有約有 900 位被告、6000 位被捕者，因此，律師費將會非常鉅大亦無法預計。為使更多被捕者及被告於法律程序中，能夠得到律師代表嘅權利，基金要求被告先申請法援。

－－－－－－－－－－－－－－－－－

💬 【 咁 612 即係會幫啲乜？ 】

∎「裁判法院」階段：律師費用
－根據《612 法援計劃》，基金以出庭代表的律師人數，資助被告聘用一位律師及一位大律師之費用：＄6,000 元 (半日) 或＄12,000 元 (全日)。

∎「區域法院、高等法院及之後上訴」階段：
＊成功申請法援者：法援分擔費
＊未能成功申請法援者：律師費用
－根據《612 法援計劃》，基金將根據法援署的律師費水平提供資助

＊關於法律費用之支援水平，請參考《612 法援計劃》

＊關於「提堂、答辯及正審」之支援細則，請參考：

－－－－－－－－－－－－－－－－

▋612 基金 最新消息 請follow IG / Telegram
IG：
TG：
捐款：
報告：

Matt_Helders#189234
咁耐以黎無開過行動post屌支那屌警犬post
琴晚我叫佢開過post呼籲人捐612又唔肯開
只係識不斷留言話自己有貢獻
但結果開個post都唔肯開

咁又係， pr公司實唔俾班細開post支持香港人

你唔洗再嘥時間駁我
你只需要開post叫人捐612咁簡單
你再只係係咁留言只會更加證明你係pr入黎帶方向

無論打官司又好， 安家費又好
點樣做都係要資金

捐612叫人捐612應該係大家共識， 依點就唔洗嘈

咁你開個post叫人捐612應該無問題
唔洗多， 打幾隻字已經開到post

不過你死都唔肯開post就肯定有問題

其實呢，我旁觀左一段時間
開番追故
Matt_Helders講啲野好正常

唔好亂屈人

我都唔想屈錯人
但只係開個post叫人捐612唔係過份要求

咁都唔肯開就證明我無屈錯

pr唔一定下下講仆街野，
有時目標係搞分化，
搞分化就一定分兩邊講野

律師可唔可以象徵式收少少呢 幫手足打官司都要計咁多錢 聽聞外國有律師會免費幫示威者打

時光義工都十萬一個月啦
我諗612都lam咗唔少

上面都有講
打一單案係成個團隊幾個月甚至成年嘅抗戰
612俾都係法援水平嘅收費
免費打即係斷哂成個團隊幾個月收入
真係唔現實

有咩證據？
612盤數有咩問題黑警第一時間拉人封艇
星火就係例子
仲聽你喺到鳩噏

咁你可唔可以將自己呢個月80％人工捐俾612呢？
我諗你可以要求，但首先自己有以身作則先

定係你覺得你就要錢食飯交租，
但係律師就可以光合作用？

另外其實
還押在囚物資的補貼同上庭人數急升都係問題

洗撚證據？
你班兒登仔屈毛都唔洗講證據啦

block啦
呢個post係迫五毛現形架
趁佢現形快block

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

道德撚要求係100%
唔係80%

仲有班狗官

你要收全費係咪撚話自己嘅義務律師啦 人哋嗰啲義務醫生呀都係免費/超平啦
最後又係叫人哋攞法援 咁唔使捐畀你啦 我交稅咪得囉
仲要講唔係話收少少喎一收收勁撚貴㗎 你望下大陸嗰啲維權律師會唔會咁樣收？ 最後最大贏家又係律師 完

hello陳雲fans

上面先貼完，又要重新貼一次

同埋其實612收費係跟番法援水平，
等啲申請唔到法援嘅人都得到服務，入面唔少經驗豐富嘅大律師

即係有個眼科名醫本身一單手術收開50萬
而家減到收5萬就幫你做，
佢無左45萬嘅時間成本
你仲要屌人收得貴

相關資料

1. 蕭雲舊文

五、律師團隊表現參差？
若果你住半山，請得到余若海同清洪，你可以咁講。
若果你是普通人，在下可以好肯定同你講：你通過基金搵到嘅律師一定比坊間好。
在下於區域法院見證過不同的暴動罪被告，通過基金或自行聘請律師，郭憬憲為前者服務，表現高下立判。
通過基金找到的大律師，比如李柱銘、駱應淦、潘熙、劉偉聰、郭憬憲等等，平時幫達官貴人打甩官司好搵好多，一般人根本請唔起；在律師行跟他們的徒弟也是全港最top嘅律師。

2.612 fb

【 一圖睇晒：500人被控暴動罪，律師費條數點計好？😥 】

好多人問 💬

╎ 如果 ╎ 支援一位暴動案被告需 180 萬

╎ 結果 ╎ 支援約 30 位被告，已經好快乾塘？

╎ 如果 ╎ 人人都堅持用自己嘅首選律師而放棄法援

╎ 結果 ╎ 基金無法負荷後面幾百人，甚至上千人嘅訴訟費，亦沒法支援申請唔到法援嘅朋友嘅律師費？

╎ 所以 ╎ 🙋🙋‍♂️真係要先申請法援呀！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

☔ 612 基金嘅法律支援，係希望被捕者同被告，喺整個法律程序之中，能夠得到律師代表嘅權利。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

💬 【點解一定要先申請法援？】

參考2016年初一旺角案，《莫嘉濤》案涉及 10 位被告，於區域法院審訊 63 天；《梁天琦》案涉及 5 位被告，兩度審訊，分別長達 60 及 90 多天。參考法援署之「地區法院資助標準」，若每位被告委派一位事務律師及一位大律師，以 60 天審訊推算，每位被告所需的法律費用，約為 180 萬。

截至12月10日，已有約有 900 位被告、6000 位被捕者，因此，律師費將會非常鉅大亦無法預計。為使更多被捕者及被告於法律程序中，能夠得到律師代表嘅權利，基金要求被告先申請法援。

－－－－－－－－－－－－－－－－－

💬 【 咁 612 即係會幫啲乜？ 】

∎「裁判法院」階段：律師費用
－根據《612 法援計劃》，基金以出庭代表的律師人數，資助被告聘用一位律師及一位大律師之費用：＄6,000 元 (半日) 或＄12,000 元 (全日)。

∎「區域法院、高等法院及之後上訴」階段：
＊成功申請法援者：法援分擔費
＊未能成功申請法援者：律師費用
－根據《612 法援計劃》，基金將根據法援署的律師費水平提供資助

＊關於法律費用之支援水平，請參考《612 法援計劃》

＊關於「提堂、答辯及正審」之支援細則，請參考：

－－－－－－－－－－－－－－－－

▋612 基金 最新消息 請follow IG / Telegram
IG：
TG：
捐款：
報告：

你貼多次你收幾貴冇用㗎喎
根本你班律師就係大咬 把口又話咩義務律師實質其實就照收 減都唔會減 光環就照攞
依個數我直接比我資助緊嘅手足已經好夠佢地手活 畀你律師就係攞咗去供樓

支持你直接俾手足

唔俾死全家

你唔使喺度發晦氣 公道自在人心 黃色經濟圈消費力仍然強勁 但點解612捐款仍然不停下降？因為捐款根本唔係用得其所？

咁即係你會唔會捐俾手足先？想反口呀？

612都keep住有人捐，只係大家驚好似星火咁一次過俾人涷結，所以無好似之前咁一次過放晒錢入去
唔使亂咁spin啦，陳雲fans

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

一路資助緊 真金白銀落義士袋起碼唔係比左律師袋 慢慢屌晒全部係陳云狗 事實擺在眼前慢慢spin所有人都係PR 五毛

想問每人應該捐幾多錢

亂屈毛亂屈pr呢個情況太有趣了

你啲連登小粉黃幾時先肯用下個閪腦呀
見到異見就屈PR屈五毛 拒絕思考
你覺得咁樣就叫做對運動有幫助既話 咁都幾可悲

你唔洗再嘥時間駁我
你只需要開post叫人捐612咁簡單

集中推

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

Push

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

警察唔使衆籌

熱狗仔真係社運毒瘤

連登五毛/五毛幫兇 每日task list

回應會員對於「五毛」的各種問題
[url]
[/url]
判斷「五毛」
即使在現實，大家都難以分辨人們言論是假膠、真心或是反諷，更何況是在網上平台，管理團隊更加難只憑留言便判斷該用戶是真心意見、有惡意還是純粹希望獲得存在感。如果只因為政見及立場不同就封鎖會員，不能容納不同聲音，相信這只會變成另一個極權。

管理團隊在此再次強調對所有會員一視同仁，我們只會在發現有會員有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的，或違反討論區使用條款將會對其封鎖。

連尼住一早回應左你班屈毛黨啦

幫朋友po:請大家捐錢俾612

開左
幫手推

唔啱聽就係熱狗五毛pr
屈唔到五毛就係五毛幫兇

總之販民衰嘢唔可以講
討論區只可以有冇腦正面留言

係 得前線先識光合作用唔洗搵錢
律師身光頸靚又上流社會
錫身d都岩 搵返d養住d手下都要

其實人地收緊法援價……

相關資料

1. 蕭雲舊文

五、律師團隊表現參差？
若果你住半山，請得到余若海同清洪，你可以咁講。
若果你是普通人，在下可以好肯定同你講：你通過基金搵到嘅律師一定比坊間好。
在下於區域法院見證過不同的暴動罪被告，通過基金或自行聘請律師，郭憬憲為前者服務，表現高下立判。
通過基金找到的大律師，比如李柱銘、駱應淦、潘熙、劉偉聰、郭憬憲等等，平時幫達官貴人打甩官司好搵好多，一般人根本請唔起；在律師行跟他們的徒弟也是全港最top嘅律師。

2.612 fb

【 一圖睇晒：500人被控暴動罪，律師費條數點計好？😥 】

好多人問 💬

╎ 如果 ╎ 支援一位暴動案被告需 180 萬

╎ 結果 ╎ 支援約 30 位被告，已經好快乾塘？

╎ 如果 ╎ 人人都堅持用自己嘅首選律師而放棄法援

╎ 結果 ╎ 基金無法負荷後面幾百人，甚至上千人嘅訴訟費，亦沒法支援申請唔到法援嘅朋友嘅律師費？

╎ 所以 ╎ 🙋🙋‍♂️真係要先申請法援呀！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

☔ 612 基金嘅法律支援，係希望被捕者同被告，喺整個法律程序之中，能夠得到律師代表嘅權利。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

💬 【點解一定要先申請法援？】

參考2016年初一旺角案，《莫嘉濤》案涉及 10 位被告，於區域法院審訊 63 天；《梁天琦》案涉及 5 位被告，兩度審訊，分別長達 60 及 90 多天。參考法援署之「地區法院資助標準」，若每位被告委派一位事務律師及一位大律師，以 60 天審訊推算，每位被告所需的法律費用，約為 180 萬。

截至12月10日，已有約有 900 位被告、6000 位被捕者，因此，律師費將會非常鉅大亦無法預計。為使更多被捕者及被告於法律程序中，能夠得到律師代表嘅權利，基金要求被告先申請法援。

－－－－－－－－－－－－－－－－－

💬 【 咁 612 即係會幫啲乜？ 】

∎「裁判法院」階段：律師費用
－根據《612 法援計劃》，基金以出庭代表的律師人數，資助被告聘用一位律師及一位大律師之費用：＄6,000 元 (半日) 或＄12,000 元 (全日)。

∎「區域法院、高等法院及之後上訴」階段：
＊成功申請法援者：法援分擔費
＊未能成功申請法援者：律師費用
－根據《612 法援計劃》，基金將根據法援署的律師費水平提供資助

＊關於法律費用之支援水平，請參考《612 法援計劃》

＊關於「提堂、答辯及正審」之支援細則，請參考：

－－－－－－－－－－－－－－－－

▋612 基金 最新消息 請follow IG / Telegram
IG：
TG：
捐款：
報告：

佢地啲邏輯係咁無恥，仲要真心相信咁樣冇問題

唔好問點解冇人岀黎啦

唔洗食飯？

Thanks 手足

612唔係我地自己錢？仲要俾律師賺呀屌你老母

啱聽就手足，唔啱聽就熱狗

成班人拉低討論質素，我真心分唔到你地邊個本身弱智邊個收左錢

耐唔耐就有團體捐錢，仲影哂相，你冇見過咩？

可惜前線冇法援價收
得搵食同揸兜兩個option
如果唔係實會次次都200萬+1出黎

前線可以攞住綜援價先 反正法援同綜援都有個援字

其實fb有手足搵工平台，俾身有官司嘅手足架……

你呢啲五毛真係唔識架喎

句句都屈五毛
你呢啲販民乞兒社會垃圾寄生蟲係咪好驚冇人捐錢姐？

有搵工平台？俾有官司手足？
份糧係包岀黎示威？

手足示威係無糧岀，係為公義
律師打官司收足錢，係收錢做野

咪撚偷換概念啦

on9
講來講去都係個句

支那冇法治tim啊
咁係咪由12人死啊

我做過咩洗撚同你講咩柒頭
你呢啲連登仔社會失敗者真係好撚柒
呢場運動咪因為你哋玩完

老嬅認同

都成年啦我屌你老味
仲要還原番基本步
又話要革命
又要打官司
又要睇住人坐監
香港人真係垃撚圾
水撚咗幾多人入去

定期捐款

wow.

5毛block

就係因為有一班人 出左黎之後縮

又有一班人 永遠都唔出黎

埋土 就係成件事 最可以代表既事例

食屎啦你

其實嗰日都唔係好多人
某程度俾人吹大左
哩個po睇到嘅就係
黃絲仲覺得有得返轉頭
仲覺得有灣轉
所以唔去咁盡
勇武抗爭嘅真係犯左法
就要入去坐啦
打官司係幫啲打得甩嘅 乜鳩都冇嘅

佢條數5月之後都無交過出黎
一路有捐但都好想知點解咁耐都無update
7月出既年報都係update到5月

講就易
事前準備到實行已經好多風險 去到台灣又要辦好多手續 仲要唔知點樣生活 你估好易？去旅行咩
代入人地角色諗下啦
同埋其實好多case都有得打 點解唔打？
唔捐612就連有得打嗰班都好難打得甩

咪傻 自己人律師同政府嗰啲律師都差好遠

我有叫人唔好捐咩？

事實就係612就算幫都只係幫到非勇武
大部分錢落律師袋
咁就唔好怪勇武點解唔岀

無論勇武行動定係著草去台灣，理念都係違法達義
你哋就諗緊有得打點解唔打官司

咁不如人人都唔好岀，開個行動po再屈毛屈熱就當自己係兄弟爬山

拎去買iphone唔好?

條撚樣真係唔肯開post叫人捐612

次次612 post
牛鬼蛇神就出曬黎

佢哋嘅邏輯係
你冇自爆拍片直播自己出去=冷氣軍師

我諗正常人都分到真假屈毛
班熱狗仔同五毛就最鍾意乜鳩都用「屈毛」黎擋
同「咁你有咩高見」一樣
你有一大抽理據駁佢
佢就點都唔會正面回應
然後spin去d根本fc唔到既陰謀論

連登五毛/五毛幫兇 每日task list

肉食者鄙……

我收開１０億宜家收５００萬，係唔係叫損失咗９億９５００萬；無國界醫生都真係大把醫生收開上百萬手街費，佢係非洲可能五百蚊都收唔到，依個就係分別。

唔好講到班律師免費咁，律師收貴已經係一般草根市民兩個月甚至半年收入，抗爭一方唔係有錢佬或黑社會強姦殺人，要清洪依種人埋咗個良心任佢開天殺價。

抗爭案件亦唔係每單每單咁接，而係同類型同控罪同事件至同場境，時間成本又係一樣？我明白，好多時要收得貴，因為背後唔係上庭律師一個人嘅成本，而係背後一整個律師團隊嘅人各方各面嘅工作。

最後亦明白律師都要生活，我真係明，但香港人面臨現時情況，大量抗爭者連工作及收入都不保時，部份律師們「５萬已經收平咗」稱得上犧牲？難聽一句連唔好講貢獻，甚至多謝我都覺得好難講出口。

前線打完仗要醫生救人，班醫生同我講平日佢哋一個手術收幾多幾多，而家收一般軍人一兩個月收入做一次手術已經好撚偉大，我直接想一槍打爆佢哋個頭；我寄望真心更多願意接抗爭案件嘅律師真係望清楚香港現況，唔好再覺得抗爭案件可以用嚟換取「合適收入」，因為平日嘅合適換咗個背景已經變成唔合適。

６１２明知最大支出於此，更應該同各律師團隊協商上限收貴，唔應該再單純以人頭計算；咁……會唔會冇律師幫手足打？６１２團隊嘅作用去咗邊？單純俾律師予取予求？當年月光星火都會同律師事前協商。

或者我用一個正反雙方都比較易接受嘅講法，６１２團隊存在進一步用協商同選擇壓低支出，依個係佢哋有效運用有限收入嘅存在責任，大部份抗爭者現時都只係過堂就已經頂唔順，情況係需要正視及改善。

唔見得你講既叫人咪撚打官司又幾撚有建設性喎

Matt_Helders#189234
咁耐以黎無開過行動post屌支那屌警犬post
琴晚我叫佢開個post呼籲人捐612又唔肯開
只係識不斷留言話自己有貢獻
但結果開個post都唔肯開

咁又係， pr公司實唔俾班細開post支持香港人

你唔洗再嘥時間駁我
你只需要開post叫人捐612咁簡單
你再只係係咁留言只會更加證明你係pr入黎帶方向

聽日課

我都冇乜錢

多錢嗰陣：屌點解唔俾多啲錢資助手足
冇錢嗰陣：

另外，我會開一個ＰＯＳＴ叫大家捐錢俾６１２，唔好借我篇文叫人唔好捐，兩回事；我只係叫６１２要再做好少少，同壓一壓班狀棍。

你冇叫人唔好捐，但你覆緊嗰條友話唔捐，你又話612唔會幫人著草，我當下get咗你指留啲錢比人著草好過比612，咁可能我get錯啦
同埋其實有得打唔一定唔係勇武
有冇諗過只係佢比人拉嗰下嘅證據不足所以有得拗，唔代表佢本身係和理非

最簡單，即刻開行動post就係人係鬼一清二楚
死都唔肯開就知咩事

繼續推更多人捐612基金支援手足

幫朋友po:請大家捐錢俾612

係呀你冇叫人唔好捐呀
你仲叫人捐添

你同班idog講啦

快捐！

請Matt_Helders#189234同為你收絲#19800開post呼籲大家一齊捐612612基金支援手足

Matt_Helders#189234同為你收絲#19800係咪有咩難言之隱所以無辦法開post呼籲大家一齊捐612基金支援手足

標題黨

我都知，不過最早期係冇，勇武唔幫淨係幫和理非
後尾俾人屌到反皮先改善左

開埋po又唔滿意

612無錢就開班教案情輕既手足自辯

因為睇唔過眼
不如咪撚打算啦
個個入去坐
一年前大家衝入去立法會話取消功能組別
一年後大家衝入立法會35+
其實已經冇理政治好耐
只不過成日見到你哋仲喺度講
睇撚到都燥

算啦佢哋都唔明
而家十足十雨傘後期
不過比人清算嘅多好多咁解

一開頭音響單嘢都比人屌得好勁 但起碼佢肯改都算係咁嘅

你個朋友9號坐時光機捐錢俾612?

唔識兜？

所以啲坐定定捐錢當做左野嘅撚樣
其實只係縮埋喺唔犯法嘅圈子入面買贖罪券
販民律師就賣贖罪券賣到fat fat

到有一日幫政治犯打官司都係犯法，呢班人就會收皮，叫人自己籌旗保釋/自辯

已課1千

大家咁話啦

其實你係咪有軍火啫?
定係你有成支僱傭兵做低30000隻狗?

咁唔好講革命唔該
幾多人認真左？
真係班左軍火果堆比人拉哂啦
你地記唔記得？

就係要違法達義
證明香港嘅法治已經禮崩樂壞
坐監都係抗爭
北愛爾蘭同南非都係咁樣過來

下次出糧捐哂比612

律師收平d 得唔得？
岀面大把人無工開

事實係你無可能會有軍火喎
咁問你啦

但係人地團隊之前係去警署搵人
有ot都無同你計
學連登仔計法，成日講計埋ot除番外自己份工hourly rate勁低

打暴動呢啲刑事你估容易
你計埋ot時間分分鐘唔係咁嘅價

另一件好現實嘅事係
如果再減少金額，有部分律師未上神枱，
佢減少人工應付唔到佢自己嘅生活
選擇轉part time甚至暫時退出，做番其他案賺錢養自己
少左放時間落去612

咁邊個得益？係咪得到你口中所謂嘅"無攞著數”achievement 就對大家有好處？
呢個係你需要思考下

同埋你用無國界醫生做example
首先，join得無國界嘅本來都唔太等錢使，同埋因為人地全球招募，所以參加嘅醫療人員人數仲應付到需求

第二，其實無國界醫生都係俾唔同支援同支出，等堆醫生無後顧之憂咁醫人

無國界醫生所提供的補助金待遇體現志願工作的人道精神，並肯定救援人員的專業質素。

包括：
往返經濟艙機票
合約期內的住宿及交通費用（包括出席任務簡介和匯報會）
每月補助金約922歐元
根據項目所在地的生活成本，以當地貨幣發放的每月津貼
醫療、行李、職業責任、意外、運返及航空保險
項目前後的身體檢查

如果你要612學無國界做法，
咁即係612要cover佢地係香港嘅衣食住行，仲有俾生活律貼
咁條數未必低過收法緩價好多，
仲要另外請1個人先處理到呢堆雜項，咁呢條友又要食飯

無國界會平，係因為人地去第三世界國家
供食供住都唔貴
但612係香港，咁你平得去邊

其實佢根本係所謂道德撚
人地唔使食飯嘅
我覺得佢要求律師收好少錢幫人

首先佢自己以身作則，每個月捐80％人工俾手足
咁我就信佢啦

呢個世界你得把口要求人地唔收人工
自己就繼續俾家用交租
我就覺得唔多公平囉

另一件好現實嘅事係
如果再減少金額，有部分律師未上神枱，
唔似醫生平日儲落咁多錢，
佢減少人工應付唔到佢自己嘅生活
選擇轉part time甚至暫時退出，做番其他案賺錢養自己
少左放時間落去612

咁邊個得益？係咪得到佢口中所謂嘅"無攞著數”achievement 就對大家有好處？

同埋佢用無國界醫生做example
首先，join得無國界嘅本來都唔太等錢使，同埋因為人地全球招募，所以參加嘅醫療人員人數仲應付到需求

第二，其實無國界醫生都係俾唔同支援同支出，等堆醫生無後顧之憂咁醫人

無國界醫生所提供的補助金待遇體現志願工作的人道精神，並肯定救援人員的專業質素。

包括：
往返經濟艙機票
合約期內的住宿及交通費用（包括出席任務簡介和匯報會）
每月補助金約922歐元
根據項目所在地的生活成本，以當地貨幣發放的每月津貼
醫療、行李、職業責任、意外、運返及航空保險
項目前後的身體檢查

如果你要612學無國界做法，
咁即係612要cover佢地係香港嘅衣食住行，仲有俾生活律貼
咁條數未必低過收法緩價好多，
仲要另外請1個人先處理到呢堆雜項，咁呢條友又要食飯

無國界會平，係因為人地去第三世界國家
供食供住都唔貴
但612係香港，咁你平得去邊

P.S.同埋

首先你自己以身作則，
每個月捐80％人工俾手足
咁我就信你啦

呢個世界你得把口要求人地唔收人工
自己就繼續俾家用交租
我就覺得唔多公平囉

你咩料啊問我夠唔夠膽
我唔理我有冇可能有軍火啦
但其實呢啲嘢返嚟唔會係好難嘅事囉

推番，唔小心不推文左

P.S.同埋

首先你自己以身作則，
每個月捐80％人工俾手足
咁我就信你啦

呢個世界你得把口要求人地唔收人工
自己就繼續俾家用交租
我就覺得唔多公平囉

對唔住，律師冇落場打，自然犧牲其他嘢

同埋我認真覺得
你想要求人地唔收人工／收好少人工係ok，
但前提係你以身作則先

mother teresa咁窮，都有人肯學佢
就係因為佢由自己做起

所以你要說服人，首先每個月將大部分人工捐出去再自貼證據
如果唔係，其實無說服力可言

我理得佢律師慘到要做茶記幫補家計，佢冇可能靠抗爭圈舊錢過返佢月入十幾萬嘅生活，要搵錢出去搵。

hello熱狗
無人屈你，你講啲野根本就係五毛先講得出

無人話份糧係俾示威，
你其實係咪藍絲黎
講野口吻一模一樣

搵工係等有官司在身，要就上庭時間，比較難搵工嘅手足係期間能夠搵到工作繼續做野

你連呢啲都唔知就唔好扮關心啦

過返佢月入十幾萬嘅生活
source????人地收法緩水平
點月入十幾萬
好心唔好再無證據9up啦

同埋我認真覺得
你想要求人地唔收人工／收好少人工係ok，
但前提係你以身作則先

mother teresa咁窮，都有人肯學佢
就係因為佢由自己做起

所以你要說服人，首先每個月將大部分人工捐出去再自貼證據
如果唔係，其實無說服力可言

Done

3000萬一枝Ak. 火箭炮都無 孫中山都比你激死

咁香港嘅地方要打仗，只能好似台灣咁痴大國，一係學北韓整核彈，否則無得打
而家係經濟戰同資訊戰嘅年代

我諗自從2016年美國大選，俄羅斯用social media帶風向
再加上今次blm

極權國家開始搵到其他作戰嘅方法

淨係問你會唔會啫
定係又係坐係mon前面光復香港

人哋捐錢啲人工係唔係抗爭個POOL度出，定係出面搵返嚟？你越講班律師就越乞撚兒呀明唔明？

612基金啲係善款嚟架屌你老母！

家陣班律師係唔係冇其他搵錢方法，唔係個善款POOL度搵飯食就餓撚死？唔識出去搵其他Case開飯供樓養車嘅？

我講到咁都重唔明，重叫其他人捐九成先可以叫班撚樣唔好乞兒兜嗱飯食，家陣抗議者背後有十個誠哥做金主？半個都冇呀！一分一毫都係血汁錢

無國界啲錢都係善款黎架
你唔好話佢地攞錢養醫生？

你知唔知打一單暴動案要幾多時間？
你唔好叫啲無國界醫生唔收無國界啲律貼，
每星期放工去搵case接，自己養自己？

其實無國界醫生係有供食供住，
等堆醫生無後顧之憂咁醫人

無國界醫生所提供的補助金待遇體現志願工作的人道精神，並肯定救援人員的專業質素。
包括：
往返經濟艙機票
合約期內的住宿及交通費用（包括出席任務簡介和匯報會）
每月補助金約922歐元
根據項目所在地的生活成本，以當地貨幣發放的每月津貼
醫療、行李、職業責任、意外、運返及航空保險
項目前後的身體檢查

如果你要612學無國界做法，
咁即係612要cover佢地係香港嘅衣食住行，仲有俾生活律貼

我都想知 反而無乜人講 我都係見到有個ig page講我先知

推推推推推

話612一毫子都無俾過律師費 你自已諗下真定假

搵其他case去開飯都講得出
真係痴人說夢
以為律師淨係上庭鳩up幾句就押後可以做其他野

其實無國界有供啲醫生供食供住
又唔見佢屌

完全雙重標準

俾安家費仲好啦

其實呢樣野只有當事人有資格決定

既然當事人決定左要搵法律支援，
我地嘅責任就係做好back up
全力支持番手足嘅決定

所以先去捐612

你唔係被人告果個，其實無資格幫人決定埋人地要點行

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

基本上第一頁好多都係以前block落

推再課多3千

應該會有好多黃絲選擇性失明

星火俾人搞之後，星火律師同民陣而家都 claim 612 基金

個3條友真係幾十萬一個月
成億係境外

係

被控以暴動罪者有680多人，至今均由區域法庭審訊，因此向基金要求資助分擔費的申請人也隨著增加，這是可以預期的。其他1400多宗控以不同罪名的案件，在各裁判法庭經過先前一段日子多次提堂之後，陸續排期正審，審訊由兩天到超過十多天不等，一般都需要基金支付費用。

同我上

pushhh

發現5毛一隻

你個個post都問一次
睇娛樂台又見到你
你有答案未？

成個團都係律師。唔可以義務幫手足？點解要錢

手足唔洗食飯嘅
手足喺呢場運動有錢收嘅

但有部分暴動手足都無收到援助
我都想知真相

想知真相自已查 30萬sub既都可以吹水唔抹嘴

點解佢唔自己貼晒一個十幾萬?
佢唔收咁跟佢搵食啲人都要食飯掛

如果你做開UBER司機, 我叫你免費義務載手足得唔得？
全日只係幫手足無償接佢地出入, 你自己貼晒所有雜費

612可唔可以做個估算
要幾多人每個月捐幾多先維持到
唔駛下下都等告急

支持你自己以身作則，
每個月捐80％人工俾手足
咁我就信你啦

呢個世界你得把口要求人地唔收人工
自己就繼續俾家用交租
我就覺得唔多公平囉

失業呀屌你老母
家用租都無撚比
黐飲黐食緊

其實我諗要睇case數目，同埋上訴進度

其實＃1都有寫佢預計將來要幾錢

你講得啱
反正唔係咩道德嘢，我呼籲一蚊都唔撚捐
屌票都唔係冇見過
捐款都屌咁臭串

你去做義工囉
你最鐘意唔收人工幫人麻
失業咪得閒囉你，可以全職咁唔收錢幫人了

支持你以身作則

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

做撚緊啦屌你老母
你唔肯捐咪撚多嗲啦

係架你岩架
幫人嘅人應該無人工，應該無租交去訓街

你就要有人工收，有得繼續係屋企他他條條上連登
咁先岩你心意

雙重標準到嘔心

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

啲政治乞兒食人血饅頭喺度帶風向
食開50萬一餐飯食返茶記食唔慣真係好委屈呀屌你老母

叫人收少啲你就話人叫人唔捐
你扮乜撚嘢黃呀

一個不停copy and plaste嘅人話人帶風向
泛民五毛笑撚死

不停話人五毛係咪捉鬼？
捉鬼又係咪手足？
心照啦

燃狗小菜你除咗負皮係咪一句都駁唔到呀？

喂丫哥，泛民立會議員十幾廿萬一個月好似一毫子都冇捐過，屌你老母

叫你以身作則又扮聽唔到
你扮乜撚嘢黃呀

咪作則緊做緊義工囉
你文盲定係理解能力差？

一直都係撚傻仔，係佢哋太天真嬌

證據？

笑撚咗
真係五毛咁淨係識copy and paste

呢個真係捉五毛post黎

你用你豬腦諗下先啦白痴仔

叫你以身作則又扮聽唔到？？？證據又扮聽唔到？

Anyways多謝推po

咁都要好似, 咁無自信?

已封鎖會員 - 燃狗小菜
垃圾五毛

接受啦，五咩毛呀，有料就唔洗籌啦

堅.
612 跟本食人血饅頭

612 有冇幫手足!食屎LA!

你睇下入面d回覆就知 無人反駁進行辯論
一味得幾個acc 係咁話自己識人腦到幫助
依家講緊612 叫d律師義務做 車費都無 咁d錢洗左去邊?
收行政費??

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

On9 祝你快啲俾狗咬 之後記得咪撚打

屌你人哋嗰網站俾哂breakdown
唔撚睇就喺度吠

Pin this

五毛真係黎黎去去三幅被

大家唔想好似星火咁俾人一下凍結晒，所以慢慢捐，
同埋而家要幫助在囚人士，仲有部分人先開始上庭，點都繼續需要錢

又spin左做有料唔洗籌

呢種spin法真係好低lv

喂丫哥 , 泛民立會議員係政府出糧
612 基金係市民捐錢

612 叫手足申請法援/認罪.
咁洗撚要612 D 律師啊

又人血

根本拎錢打官司就係無用，應該要佔領監獄，一個監獄有幾多容量？

申請法援就梗架啦, 唔通全部用自己錢找數定你幫手俾

放心, 你入去坐分身300個出黎都夠裝

夠裝唔洗人手去睇

大把柳狗, 唔夠咪請
香港咁多藍屍黑社會你驚唔夠人

屌你
一開始你話612冇比援助
答你有
之後你又話612冇比律師費
答你有
你又話612國安法後唔批援助
答你有

咁唔通我地有收到援助要答冇啊？
你一係一開始唔好屈612呢幾樣囉

裝唔裝到200萬人？

放心, 實冇200萬咁多人會走去同你咁雄心壯志去坐
就算港共捉晒而家班連登仔, 唔夠位就放上大陸
遲下再起深圳集中營, 實夠位收容

612捐款箱d錢有無人收?
呢幾日我去幾間黃店都見到d捐款箱都幾full

我一介大學生幫唔得多
希望大家都會儘力
如果放任律政司鳩告
聽埋d理由自己呃自己唔捐錢唔幫忙
咁大家不如咪埋眼做藍絲算

會否俾狗屈洗黑錢凍結d錢?

就係凍唔到
先瘋狂搵人抹黑

係搞一早搞左
星火就係人版

即係你

食屎 5毛

食屎 5毛

食屎 5毛

請勿理會5毛
錢照捐612

push!

連燈好多五毛 唔好激親自己
睇佢個ac都知

由運動既day one 話如果告暴動
一定要撐到底 個陣話唔好講律師費 安家費都籌
咩叫肥了律師 除左律師仲有邊個可以幫到手足啊
手足一定撐 你幫到手足我捐錢俾你都得
垃圾淨係識比負評

Sor慣咗手勢

推多下

好易啫 你扮手足玩火魔咪試到claim唔claim到囉

呢個post嘅其中一個作用就係block五毛

五毛辨認post黎架呢度

佢家陣２４／７都係打手足官司？佢成間律師樓冇其他ＣＡＳＥ？所以佢生養死葬買車供樓養狗屌女都要６１２份錢出？之後前線手足出去搵嘢做俾人壓價，俾人趕出門口訓大空倉訓麥記就幫唔到？

我唔係叫人唔捐，但６１２全部公開條數，邊個律師做幾多收幾多都要公開，善款要求開數唔過份啩？

信邊邊好

Ho lun duo 50!cents

612同星火係咪真係幫緊手足要幫既捐比d做實事既人

你老母比狗屌

。

推
真心有用

如果冇乜錢嘅捐一兩餐洗費都ok
憑良心 盡自己所能

如果唔捐612，手足變真真正正comdum

捐咗100唔夠再捐

依點唔需要質疑

最少保釋過堂嘅費用真係有一直出，被捕手足搵工班義工有幫手；612基金存在係正確，而且由N年前已經講，冇話做咗一樣就做唔到第二樣；我屌612係基於數字問題，但就算唔捐筆錢就自然變成槍炮子彈？

唔會，因為香港黑幫都選哂邊，所以抗爭者現時係冇武器通路；而且你唔係話買戰機導彈，當死亡商人為我哋打開大門時，其實好少錢已經滿足遊擊隊嘅武裝需要，錢嘅問題反而係後勸。

老實嘅，真心嘅，用一句雨革時代已經被捕過而今次又俾人告暴動嘅手足說話：出到嚟衝，唔好彩奶嘢，幾百萬人都支援唔到律師費，真係會令人心寒。

不如問，邊個講你先會信？天琦講你信唔信？

頭一頁有六七隻block左嘅

oh really

證明你年資尚淺

佢到宜家都唔肯開post叫人捐612,係隔離post都繼續係咁留言
個acc咁乾淨又死都唔肯開post, 我有屈錯？

除非你覺得開post捐612 係錯係伏

你識但死都唔肯開post教人咁自私

明明日日都有係其他post留言， 但就堅持唔開post, 解釋吓

開個post叫人捐612我就唔會繼續煩你啦

你就真係pr of the day

白底acc成日留言但唔開post
都已經唔係叫你開勇武post屌支那屌警犬post, 只係叫你開post捐612 都唔肯

既然咁支持手足， 就開post叫人捐612 啦

邊個再講捐錢邊個就係鬼

推爆

我發覺好多人唔識分律師同大狀

應該係黃店自己設立，由黃店自己交去612？

報道指，這些假帳戶特別針對爭議甚大、容易造成內部分裂的新聞議題，夾硬將中文譯成英文，並大量轉發「帶風向」。這些帳號往往立場不明，一時支持BLM，一時又撐警，目的只在挑撥兩派矛盾。

不少人以為假帳戶一定是𨍭貼假新聞，但報道表示，這些帳戶反而分享主流媒體或人權組織的新聞，重點是強化種族分歧及社會不平等，從而在美國內部增加對中國的好感。

隔離post話羅冠聰咁樣講美國

講正常野就係好人？少年你太天真了
連登特色起底只能起對方開過既post
對方既留言就轉折d要靠google
所以班真pr支那狗五毛藍絲就企硬唔肯開post , 廢事俾位同事入

大行幾個partner點做我唔知, 但細行跟實基本食晒全部時間跟
講緊跟佢搵食班人, 跟佢搵食班人要養咩我唔知
可能佢地要供樓養狗幫佢屋企人搞過葬體, 養埋條女都唔定

香港不嬲自由市場, 你想點要班腦細唔壓你價, 告鳩佢壓價offer?
有幫手足俾租但長貧難顧, 又多人要幫手俾租
從來都係錢同信任問題
612有財務報表又有班人又話唔知, 又話睇唔到
係咁話佢啲支出唔夠佢地要求透明, 又買音響就唔捐

你要求公開無問題, 歡迎你去同佢地反映
一般會計師出核數報告都冇咁詳細會列明佢地partner收幾多
我諗到有條實數寫收幾多
又有幫人出黎嘈佢地表現問題 / 都係認罪都有咁多錢收
依啲野永遠都有得嘈, 到時就去到甩唔到罪憑咩收錢

公開自有公道

人地咪寫過

quote from 612 fb

【 一圖睇晒：500人被控暴動罪，律師費條數點計好？😥 】

好多人問 💬

╎ 如果 ╎ 支援一位暴動案被告需 180 萬

╎ 結果 ╎ 支援約 30 位被告，已經好快乾塘？

╎ 如果 ╎ 人人都堅持用自己嘅首選律師而放棄法援

╎ 結果 ╎ 基金無法負荷後面幾百人，甚至上千人嘅訴訟費，亦沒法支援申請唔到法援嘅朋友嘅律師費？

╎ 所以 ╎ 🙋🙋‍♂️真係要先申請法援呀！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

☔ 612 基金嘅法律支援，係希望被捕者同被告，喺整個法律程序之中，能夠得到律師代表嘅權利。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

💬 【點解一定要先申請法援？】

參考2016年初一旺角案，《莫嘉濤》案涉及 10 位被告，於區域法院審訊 63 天；《梁天琦》案涉及 5 位被告，兩度審訊，分別長達 60 及 90 多天。參考法援署之「地區法院資助標準」，若每位被告委派一位事務律師及一位大律師，以 60 天審訊推算，每位被告所需的法律費用，約為 180 萬。

截至12月10日，已有約有 900 位被告、6000 位被捕者，因此，律師費將會非常鉅大亦無法預計。為使更多被捕者及被告於法律程序中，能夠得到律師代表嘅權利，基金要求被告先申請法援。

－－－－－－－－－－－－－－－－－

💬 【 咁 612 即係會幫啲乜？ 】

∎「裁判法院」階段：律師費用
－根據《612 法援計劃》，基金以出庭代表的律師人數，資助被告聘用一位律師及一位大律師之費用：＄6,000 元 (半日) 或＄12,000 元 (全日)。

∎「區域法院、高等法院及之後上訴」階段：
＊成功申請法援者：法援分擔費
＊未能成功申請法援者：律師費用
－根據《612 法援計劃》，基金將根據法援署的律師費水平提供資助

＊關於法律費用之支援水平，請參考《612 法援計劃》

＊關於「提堂、答辯及正審」之支援細則，請參考：

－－－－－－－－－－－－－－－－

▋612 基金 最新消息 請follow IG / Telegram
IG：
TG：
捐款：
報告：

律師唔收錢得唔得呀

10.26 大揭露【踢爆人血饅頭】612星火詐騙集團食盡手足鮮血! 無恥吳靄儀仲想繼續呃錢!

開實數

抹黑從來唔使講證據，只要質疑就得
公道只係加強信者取態，要改變反對立場機會好低

好似上面隻弱智c朗咁是但貼條吹水片出黎就引到班潔癖人士有反感
大眾冇時間同你明辯真相，佢地只需要知身邊人入面邊一面多人就跟，或者收到啲似是而非嘅資訊就跟

但一樣要開數，基本要求，唔過份，唔開就阻止到陰謀論？

第一次覆你係咪話歡迎你要佢地公開，係咪要重覆多次，你開唔開結果一樣

收到。即課

人呢？

數已開，超合理水平，明顯已經有超友誼調整；只係長貧難顧，612基金一定要諗辦法再減開支。

五毛PR死全家

捐5成都接受了

Block 你老母

黃之鋒 Joshua Wong
【長文慎入：有關我點睇612基金同埋人權律師】
過去一年，累積左二千幾位被告手足，大家都唔多唔少有申請法援既經歷，但法援署就話後生律師無經驗，唔比無打過暴動案既大狀，透過法律援助計劃代表被告。
結果，依家既情況就係，即使理論上法援獲批都好，都可能政府亂派唔知乜野立場取態兼經驗既律師代表手足，分分鐘手足本來可能有贏面都變輸。
法援署當然係仆街，但又的確，2019年前既暴動案被告，基本上只得魚蛋革命，一定唔多過60人啦，打過暴動案既大狀真係得十幾個左右，但目前已經有至少600位手足被控暴動；
又好老實講，若果你係600份之1，將心比已的話，你都一定會想代表你果個律師，本身有處理暴動案既經驗，而唔係新手上場，第一單就代表你自己。
【咁，點樣處理「有600個暴動案新被告，但得10幾個律師曾經打過暴動案」既情況呢？】
612基金既處理方法，就係用低於市價既「法援署」價錢，幫手足請「第二位律師」，等一班肯接手足案件既後生大狀，累積打暴動案既經驗，希望等佢地日後可以透過法援署，拎公帑代表手足打官司，呢個就係我對事件既理解。
當然，如果法援署當初肯批「一個被告有兩個大狀代表」既安排，就一天都光曬，612基金連呢個計劃都唔洗推出；正如我以前被告重奪公民廣場案同埋雨傘佔領旺角案呢，法援全部批曬架，仲批埋兩個大狀，一個資深大律師加一個後生大律師同時代表我。
但大家都知，今時已經唔同往日，法援批核越來越緊，收窄到痴線既程度，近排瘋狂做政治審查都預左，資產審查既程度，仲無聊到都連我銀行戶口有$6000 cash out去買iPhone，法援署都特登問我提供埋單據。
【但明明有612基金，律師點解仲係咁叫手足去申請法援？】
呢個問題，查實真係簡單到不能再簡單。你話啦，用民主派既錢（612基金）去出糧比民主派律師幫手足打官司，定用政府錢（法援）去出糧比民主派律師幫手足打官司，會更加好？
答案當然係後者，而前者都係等法援唔批，同埋法援cover唔曬所有律師費之後，先由基金盡量補貼。用政府錢，一定好過用民主派既錢，但呢個都解釋左點解法援署班藍絲，呢一年幾以來好想不斷收緊個批核準則。
即係我觀察幾年以來，有政府公帑錢，民主派律師一定拎（喂，我地唔拎就留返比政府藍營律師拎，咁梗係拎啦）；如果無法援但有基金錢，佢地都會想claim，咁點解明明叫做「義務律師」又要claim基金同公帑？
我理解係律師樓交租真係好L貴，例如打一單暴動案審二十日，個律師成個月真係要星期一至五既朝九晚四都坐喺法庭，果個月完之接唔到其他商業民事案件，零收入但又要白交租兼出糧比秘書，確實係難搞唔掂。
不過，如果係有樓揸手兼上曬岸既資深大狀，唔再洗幫自己讀國際或私立學校既仔女供書教學，的確就真係會完全義務，一蚊都唔收又無乜所謂，呢種就真係完全義務律師啦，不過現實係數量真係唔多。
另外，有一點可以補充。據我既了解，刑事案件既法援價係低於市價，而基金提供比律師個價都係緊跟法援，所以律師如果要賺大錢，一般來講都係做商業同民事訴訟案件，例如爭產案先有得發大財。
呢個時勢，香港倒退到大陸咁款，分分鐘遲下有一日拉完手足到律師，好似大陸咁拉完維權人士就拉維權律師；所以肯幫手足既律師，整體來講我都覺得真係好唔話得架啦。
【咁人權律師係咪一定唔會要手足自己比私已錢十幾廿萬咁打官司？】
睇到呢度，可能大家覺得我處處維護基金，又幫班律師解話，講到除左claim法援同基金之外，人權律師都盡量唔會真金白銀咁收手足錢，呢個雖然係我一般慣常既理解，但係咪真係咁好，完全無仆街律師？
答案係，當然唔係！我試過俾律師行追收三十萬律師費。
2017年8月16日，於上庭及坐監前一晚，我就俾韋智達律師call去律師樓，同我講話要我比六位數字律師費，我話果時羅冠聰被DQ無耐，眾志幾個坐監兼十幾人一齊失業，真係搞唔掂。
啊，呢個人權事務律師行老細當時就話我好出名，所以竟然坐監前一晚叫我搵人籌錢，我心諗聽日都坐監又唔知坐幾耐你仲好意思提；當時佢仲在會議室點埋名，提議我叫余若薇捐錢比我，真係不得了。
據我了解，雨傘運動同期被佢代表既知名手足，都有被佢追收六位數字既律師費；而我去到2018年坐完監出來，案件告一段落，個律師樓仲去信要我還錢，金額係三十萬律師費，直至反送中運動前都仲收到信……
總括來講，人權律師當中樹大難免有枯枝，但整體而言都好唔話得，尤其呢個時勢，香港倒退到大陸咁款，可能過多幾年之後，就會拉完手足就到律師，好似大陸咁拉完維權人士就拉維權律師。
至於基金狀況，唔同人有唔同睇法，有人話唔應該浪費錢比錢基金課金比律師，有人覺得直接比錢手足就最幫到佢地，查實呢方面都無絕對既答案；而且，我有時都會覺得，作為二千幾個被告之一既當時人，可能睇個角度同無案既大家，都未必一樣。
總之，自己從幾年前就同各方人權大狀律師打交道至今，於各種質疑同指控當中，純粹希望提供一下自己既想法，感謝大家用幾分鐘睇完呢篇野。

用apple pay 捐錢真係快到傻左

果兩條撚樣白底acc Matt_Helders同為你收絲叫佢地開post呼籲人捐612基金支援手足就潛哂水， 真係好易分

速速磅水 唔好兩頭望

今個月無錢 都幫手推下先

啲錢就係留嚟打官司
其他地方留去邊 你有咩好提議

繼續推

你老味，如果你呢啲垃圾係喺前線的話，咁就真係死得
不停捉鬼
我由頭到尾都係駁嗰啲人話呢個基金冇價值，帶出我哋應該捐錢比手足法律援助呢個訊息
請問你係咪唔識字？
我唔開po + 唔同意你講嘅嘢 = pr公司？

請問你係邊位？我一定要符合你嘅條件先可以證明自己清白唔係pr公司？
你死咗條心佢，我係唔會屈服於你呢啲惡勢力
我一早已經喺呢個po/其他po帶出612基金係值得支持嘅呢個訊息
請問以後係咪所有評論時政法律既人都一定要開過你所講嗰啲行動po先有資格覆po？

歡迎繼續狙擊！你咁樣做只會突顯你嘅野蠻同埋無知

打咁大段野都唔開post叫人捐612

其實開個post叫人捐612又有意義又可以大大力打我一巴， 除咗係pr我諗唔到有咩理由寧願打一大段野都唔開post

你係咪盲㗎 ？
我咪答咗你問題囉

你係咪弱智定係pr?
點解我叫你開post呼籲人捐612係惡勢力？
點解開post呼籲人捐612係咁唔可以做？

因為我唔會向你呢啲惡勢力屈服
我無啦啦俾人質疑係pr公司
Burden of proof 應該係你度
我唔需要證明自己清白

我叫你開你話因為我叫所以唔開
但你隻死畜牲絕子絕孫支那狗五毛藍絲pr過去成年都無開過任何post, 同時你就反而開埋d垃圾post

我叫你開post呼籲人捐612係惡勢力？
開post呼籲人捐612係好事何樂而不為？
邊個先係惡呢？

疑似警犬係交友app攞料

死都唔肯開post反而不斷chok人引誘人講出去發夢既事

傻先覺得你唔係pr唔係支那狗

條柒頭真係死都唔肯開post叫人捐612

啱，就係因為你叫所以我唔開
我點解要咁屈辱自己證明自己清白
你根本就baseless accusation
請問點解我要服從你？係咪所有冇開過行動po但係有評論時政嘅人都係pr？
Can’t be bothered to entertain you

開post叫人捐612 都叫捉鬼
宜家夠人捐錢咩？
宜家基金夠錢洗咩？
全部都唔夠，開post令更加人知要捐612 係好事

係，我係唔會屈服的

但你隻死畜牲絕子絕孫支那狗五毛藍絲pr過去成年無人叫無人要求你都無開過任何行動post, 同時反而開埋d垃圾post

當然啦， pr當然唔可以開post叫人捐612
會俾人炒

人地唔叫， 你唔開
人地叫，你又係唔開

咁關人地叫咩事呢
唔好推個責任推落其他人
根本點樣你都唔會開

pr咪會不斷搵藉口解釋點解自己唔開

正常人咪即刻開囉，邊會嘥時間回咁多次咩解釋點解自己唔開

最後一次覆你：
入青山啦

你幾十個留言前都話唔再覆， 咪一樣係咁覆兜點解唔開post

Block得好開心

過去成年無人叫點解你又一個行動post都唔開呀死五毛？

真係未試過一個post可以block咁多5毛狗，
課完再課

細水長流

捐捐捐
岩岩偷左老母100蚊來捐

push ar

今日偷左未